<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<strings>
	<language name="Türkçe" base="Türkçe" variant="Normal" owner="@Halfcelse" />
	<string key="PlayerStartedChaosGame" isgif="true">
		<value>{0} dehşet bir oyun başlattı! Aksiyon ve katliamın tam ortasında bulunmak için 'Katıl'a tıkla!</value>
		<value>{0} kaotik modunda yeni bir oyun başlattı! Kargaşanın ortasında kim vurduya gitmeye hazır ol!</value>
	</string>
	<string key="AlreadyJoined">
		<value>Sayın kullanıcı zaten oyundasın. Daha fazla zorlama!</value>
	</string>
	<string key="MinutesLeftToJoin">
		<value>Katılmak için {0} dakika kaldı.</value>
	</string>
	<string key="SecondsLeftToJoin">
		<value>Katılmak için {0} saniye kaldı. Tren kalkıyor. /join tıkla ve oyuna katıl...</value>
	</string>
	<string key="NotEnoughPlayers">
		<value>Yeterince oyuncu bulamadınız. Oyunu iptal etmek zorundayım.</value>
	</string>
	<string key="StartingGameWait">
		<value>Oyun başlıyor... Ben rolleri dağıtana kadar bekleyin.</value>
	</string>
	<string key="ChangeNameToJoin">
		<value>{0} hey sen! Oyuna katılmak istiyorsan ismini değiştirmek zorundasın.</value>
	</string>
	<string key="PlayerLimitReached">
		<value>Maksimum oyuncu sayısına ulaşıldı... Başka yer kalmadı.</value>
	</string>
	<string key="PlayerJoined">
		<value>{0} oyuna katıldı. {1} oyuncu, {2} minimum, {3} maksimum</value>
	</string>
	<string key="PMTheBot">
		<value>{0} Sen yenisin. Aşağıdaki “Start Me” ya da {1} buna tıkla ve sonrasında katıl diyerek tekrar oyuna dahil ol, ben de rolünü yollayayım. Bunlardan birini yapmadan oyuna dahil olamazsın.</value>
	</string>
	<string key="DeadFlee">
		<value>Oyundan çıkamazsın! SEN ÖLÜSÜN! Ölüler konuşamaz, yalnızca toprağın altında ebedi sessizlikle yatarlar...</value>
	</string>
	<string key="Flee">
		<value>{0} aniden oyun lobisini terk etti!</value>
	</string>
	<string key="CountPlayersRemain">
		<value>{0} oyuncu kaldı.</value>
	</string>
	<string key="PlayerRoleWas">
		<value>{0} idi {1}</value>
	</string>
	<string key="NotPlaying">
		<value>Pek oyunda değilsin gibi..</value>
	</string>
	<string key="NoPlayerName">
		<value>O isimde oyuncu yok!</value>
	</string>
	<string key="WolfVotedKill">
		<value>{0} yemek için seçimini yaptı: {1}.</value>
	</string>
	<string key="PlayerVotedLynch">
		<value>{0} oy hakkını {1} kişisinden yana kullandı.</value>
	</string>
	<string key="IdleKill">
		<value>{0} üst üste iki gece oylamaya katılmadı. AFK kalmanın bedelini canını vererek ödedi. {0} yere kapaklandı ve öldü. {1}</value>
	</string>
	<string key="TraitorTurnWolf">
		<value>Seni hain!!! Tüm kurt adamlar öldü ve köy bir an olsun huzura kavuştğunu zannetti. Onlara bu kâbusu tekrar musallat etmek senin görevin. Yaşayan kurt adam kalmadı ve kanındaki hainlik gereğiyle kurt adama dönüştün!</value>
	</string>
	<string key="ChoiceAccepted">
		<value>Seçim kabul edildi.</value>
	</string>
	<string key="BeholderSeer">
		<value>\nGözcü {0}.</value>
	</string>
	<string key="ApprenticeNowSeer">
		<value>{0} Gözcüydü. Halefi olarak onun yerini alma ve yeni Gözcü olma sırası sende.</value>
	</string>
	<string key="BeholderNewSeer">
		<value>{0} çıraktı, şimdi ise {1}'in boşluğunu dolduracak yeni Gözcü oldu.</value>
	</string>
	<string key="SeerSees">
		<value>Kartların sana {0}’in {1} olduğunu söyledi!</value>
	</string>
	<string key="AskLynch">
		<value>Kimi linç etmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskDetect">
		<value>Kimi tespit etmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskShoot">
		<value>Kimi vurmak istiyorsun? {0} kurşunun kaldı.</value>
	</string>
	<string key="AskVisit">
		<value>Kimi ziyaret etmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskSee">
		<value>Kimi görmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskGuard">
		<value>Kimi korumak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskEat">
		<value>Kimi yemek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskHunt">
		<value>Kimi avlamak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskRoleModel">
		<value>Rol modelin kim?</value>
	</string>
	<string key="AskConvert">
		<value>Kimi tarikata çekmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="DiscussWith">
		<value> Karar vermeden önce {0} ile bi görüşsen iyi olur.</value>
	</string>
	<string key="And">
		<value> ve </value>
	</string>
	<string key="RoleInfoCursed">
		<value>😾 Lanetlisin [60%].\nKöylü takımdansın. Kurt adamlar sana saldırmayı seçerse ölmek yerine sen de onlar gibi bir kurt adama dönüşeceksin.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoDetective">
		<value>🕵 Dedektifsin [70%].\nGün içinde birilerini seçebilir ve rollerini tespit edebilirsin. Kurt adamların seni iş üstünde yakalama ihtimali 40%.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoDrunk">
		<value>🍻 Sarhoşsun [100%].\nAlkolün sana verdiği güç ile kurt adamlar için kâbus olabilirsin. Kurtlar sana saldırırsa ertesi gece alkol yüzünden etkisiz hale gelecekler.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoGuardianAngel">
		<value>👼 Koruyucu meleksin [60% - 0%(✈️)].\nHer gece bir oyuncuyu seçebilir ve onları gecenin yaratıklarının saldırılarından koruyabilirsin. Bir kurdu da koruyabilirsin ancak hayatta kalma şansın 50%.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoGunner">
		<value>🔫 Silahşörsün [100%].\nİki kurşunun var. Gün içinde bir oyuncuyu öldürebilirsin. Köyde herkes mermi sesi duyacak ve senin silahşör olduğun bilinecek.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoHarlot">
		<value>💋 Yancısın [70% - 0%(✈️)].\nGecelerin edepsiz köylüsü! Her gece bir oyuncuyu ziyaret edebilirsin. Ziyaretlerinin ardından sağ kalarak gittiğin kişinin kurt ya da seri katil olmadığını anlayabilirsin. Kurtlar seni yemeye çalışırsa evde bulamayacak.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoTraitor">
		<value>🖕 Hainsin [100%].\nŞimdilik sadece bir köylüsün. Tüm kurtlar öldüğü zaman eski takım arkadaşlarını öldürmek için kurt adama dönüşeceksin. Gözcü sana baktığı zaman kendini bir köylü olarak da takdim edebilirsin, kurt olarak da...</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoWolf">
		<value>🐺 Kurt Adamsın [0% - 💀(🏠)].\nHer gece öldürmek için birini seçebilirsin. Oyunu ancak, hayatta son bir köylü bırakınca kazanabilirsin. Gizlice tüm köylüleri yemeye odaklan.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoSeer">
		<value>👳 Gözcüsün [40%].\nHer gece “gözetlemek” için bir oyuncu seçebilir ve kimliklerini ortaya çıkarabilirsin.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoVillager">
		<value>👱 Köylüsün [100%].\nTarlanı ekip biçmeye ve zamanı geldiğinde ölmeye mahkumsun...</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoTanner">
		<value>👺 İblissin [40%].\nLinç olursan otomatik olarak kazanıyorsun!</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoWildChild">
		<value>👶 Yabani çocuksun [100%]!\nKendine bir “rol model” seç, eğer ölürse Kurt adama dönüşürsün.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoBeholder">
		<value>👁 Seyircisin [100%].\nOyunda gözcü var ise onun kim olduğunu bileceksin. Aptalı değil, gerçek Gözcüyü!</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoApprenticeSeer">
		<value>🙇 Gözcü çırağısın [100%].\nEğer “gerçek” gözcü ölürse onun yerini sen devralacaksın.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoCultist">
		<value>👤 Tarikatçısın.\nKöy takımına karşıt olarak her gece bir oyuncuyu kendi mezhebine çekebilirsin. Tüm oyuncular tarikatlaştığı zaman kazanırsın.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoCultistHunter">
		<value>💂 Tarikat avcısısın [0% - 💀].\nKöyün lideri olarak amacın tarikatçıların yer altında gizlice teşkilatlanıp tarikat olmalarını önlemek. Her gece birilerini avlayabilir ve onların tarikatçı olup olmadıklarını öğrenebilirsin.</value>
	</string>
	<string key="LynchTime">
		<value>Gece vakti yaklaşıyor ve gündüz yaşanan tartışmalar sonucu köy halkı kimi linç edeceğine karar vermek için toplanıyor.\nHerkesin oy kullanmak için {0} saniyesi var!</value>
	</string>
	<string key="DayTime">
		<value>Gün doğdu. Suçlamalar, yalanlar, ikna etme çabaları ya da hoşbeş etmek için sadece {0} saniyeniz var.</value>
	</string>
	<string key="NightTime">
		<value>Gece oldu. Böylesine yoğun ve stres dolu geçen bir günün ardından herkes yorgun bir şekilde yataklarına geri dönüyor.\nGece oyuncuları, aksiyonlarınızı gerçekleştirmek için {0} saniyeniz var.</value>
	</string>
	<string key="LynchKill">
		<value>Köylüler hırs ve şüphe içerisinde oylarını kullandılar ve {0}'i linç etmeye karar verdiler. {0} köylüler tarafından idam sehpasına çıkartıldı. {1}</value>
	</string>
	<string key="LynchTie">
		<value>Köylüler laf kalabalığı arasında linç için yoğun bir tartışma içerisindeydi. Görünüşe göre her kafadan çıkan farklı bir ses oyların bölünmesine sebep oldu. Linç için herhangi bir karara varılamadı. Oylar berabere!</value>
	</string>
	<string key="NoLynchVotes">
		<value>Bu çok tuhaf, kimse oy kullanmadı! Bu akşam linç yok...</value>
	</string>
	<string key="DetectiveEaten">
		<value>Sabah vakti köy halkı telaşla {0}'in evinin önünde toplandılar. Köyün muhtarı kalabalığın arasından geçerek ne olduğunu anlamaya çalıştı ancak karşılaştığı manzara içler acısıydı. Köy halkının büyük umudu olan Dedektif {0} kurt adamlar tarafından tespit edilmiş ve öldürülmüş!</value>
	</string>
	<string key="GuardianEaten">
		<value>Sabah namazı vaktinde köyün imamının dehşete düşmüş çığlıkları bütün köyde yankı etti. Köy halkı {0}'in bedenini minareye asılı halde, kanatlarından çivilenmiş halde buldu. Koruyucu melek öldü.</value>
	</string>
	<string key="GunnerEaten">
		<value>Gece vakti yaşanan gürültüden sonra sabah vakti tüm köy halkı alel acele meydana toplandı. Sadece silah tutan, bedeninden kopmuş bir el buldular. Az biraz ötede ise {0}'in cansız bedenini. Silahşörünüzü kaybettiniz.</value>
	</string>
	<string key="SeerEaten">
		<value>Gündüz vakti köylüler {0}'in evine gittiklerinde, bir ruh çağırma tahtası üzerinde onun cansız bedeni ile karşılaştılar. Tarot kartları ve ruhlar, Gözcü {0}'i zamanında uyaramamış olsa gerek ya da Gözcü kaderinde başına gelecekleri göremeyecek kadar körelmişti!</value>
	</string>
	<string key="DrunkEaten">
		<value>Şafak vakti sökmeden itfaiyeciler alarma geçti. Köyün pub bar'ı alevler içerisinde. Ahşap ve alkolden dolayı yangını söndürmek zor oldu ancak içeriden {0}'in yanmış bedenini çıkartabildiler [Kurtlar ertesi gece etkisiz olacak].</value>
	</string>
	<string key="FoolEaten">
		<value>Sabahleyin köylüler {0}'i ortalıkta göremedi. {0}'in evine gittiklerinde 2. el ruh çağırma tahtası ve ters duran tarot kartlarını buldular. 1 dakika... Bunlar tarot kartları değil, Avengers kartları! Hulk ve Iron Man mi??? Görünüşe göre kurtlar köyün aptalına tahammül edememiş ve onu ortadan kaldırmışlar.</value>
	</string>
	<string key="DefaultEaten">
		<value>Gündüz vakti köy halkı meydanda toplandı ancak aralarından bir kişi eksik... {0}'in evine gittiklerinde tüm organlarını ve vücudunu parçalanmış halde buldular. Ne vahşet!!! NOMNOMNOMNOM\n{1}.</value>
	</string>
	<string key="HunterKilledCultist">
		<value>Köyün vaizi gündüz vakti kilise kapısının önündeki cesedi görünce adeta dehşete kapıldı. Ancak sıradan bir köylünün cesedi değildi. Tarikatçı avcısı bu yobaz ve yozlaşmış sahte cemaat üyelerinden biri olan {0}'i avlamış ve cesedini ibretlik olarak kilisenin önüne bırakmış.</value>
	</string>
	<string key="NoAttack">
		<value>Köylüler sabah olduğunda köyün merkezinde toplandı ve aralarında eksik kimse yoktu. Gece vakti hiçbir saldırı olmamıştı ve köylüler derin bir oh çekti.</value>
	</string>
	<string key="CursedBitten">
		<value>Kurt adamlar sana saldırdı! Öldürülmek üzereyken bir anda gözlerinin rengi değişmeye başladı... Vücudundaki kemikler değişim geçirdi! Kanındaki lanet sayesinde ölmek yerine bir kurt adam olarak yaşamına devam edeceksin!</value>
	</string>
	<string key="CursedBittenToWolves">
		<value>Sürü {0}'e saldırdı... Ancak o lanetliydi ve yeni bir kurt adama dönüştü!</value>
	</string>
	<string key="WolvesEatYou" isgif="true">
		<value>Olamaz! Kurt adamlar tarafından saldırıya uğradın ve artık ölüsün. NOMNOMNOMNOM</value>
	</string>
	<string key="WolvesEatDrunk">
		<value>Hayırrr olamaz! {0} köyün sarhoşuydu! Şimdi sen de kafayı buldun, yarın akşam kimseye saldıramazsın...</value>
	</string>
	<string key="GuardWolf">
		<value>Kurt adamı korumaya çalıştın, kurt adam da seni yedi.</value>
	</string>
	<string key="GuardSaved">
		<value>{0}'in hayatını kurtardın!</value>
	</string>
	<string key="GuardNoAttack">
		<value>{0} saldırıya uğramadı, yani pek de bir şey yapmış olmadın.</value>
	</string>
	<string key="GuardEmptyHouse">
		<value>{0}’i korumaya gittin ama evde kimse yoktu!</value>
	</string>
	<string key="GuardSavedYou">
		<value>Kapında davetsiz bir misafir belirdi ancak sakın endişe etme! Koruyucu melek senin için mücadele etti ve seni korudu!</value>
	</string>
	<string key="HarlotEaten">
		<value>Gecelerin çılgın kadını {0} ölü bulundu. İlginçtir ki cesedi başka birinin adresinde değil de kendi evindeydi... 🤔</value>
	</string>
	<string key="HarlotNotHome">
		<value>Garip... {0} evde değil! Bu akşam aç kalacaksın...</value>
	</string>
	<string key="HarlotFuckWolf">
		<value>Bu gece {0}'in evinde beleşcilik yapayım dedin, ama karşında kurt adam vardı. Şimdi ölüsün.</value>
	</string>
	<string key="HarlotFuckedWolfPublic">
		<value>Dün gece yancı {0} yanlış müşteriyi seçti. Bir kurt adamı ziyaret etti ve sonuç olarak öldü. Vaizin sözünü dinleyip belki de bu işleri bırakmalıydı :(</value>
	</string>
	<string key="HarlotFuckedVictimPublic">
		<value>{0} bu gece {1}'in evinde çılgın bir gece geçirmeyi planlıyordu. Hedefinin evine geldiğinde kanlı bir manzara ile karşılaştı. Kurt adamlar onu lime lime ediyordu! {0} tam kaçmak üzereyken ahşap gıcırtısını duyan kurtlar bir anda ona döndü ve davetsiz misafiri de parçalarına ayırdılar.</value>
	</string>
	<string key="HarlotVisitNonWolf">
		<value>{0} kurt değil, sabaha kadar alem yaptınız!</value>
	</string>
	<string key="HarlotVisitYou">
		<value>Bu gece yapacak bir şey yok derken yancı geldi. Tüm gece yemek ve eğlenceyle geçti...</value>
	</string>
	<string key="DetectiveCaught">
		<value>{0}’i seni dikizlerken yakaladın! Kesin dedektif!</value>
	</string>
	<string key="DetectiveSnoop">
		<value>Uzun ve geniş çaplı araştırmalarının sonucunda {0}'in {1} olduğunu tespit ettin.</value>
	</string>
	<string key="HarlotShot">
		<value>{0} bir anlık duygularına yenik düştü ve kendisini kandırılmış hissetti. Halbuki köyün yancısı yalnızca ona ait değildi... {1} kurşunların hedefi oldu.</value>
	</string>
	<string key="DefaultShot">
		<value>Linç öncesi köylüler sandıkların başına gitmek üzere iken aniden bir silah sesi yankılanır. Elinde silahıyla {0} emin adımlarla linç sandığına doğru ilerliyordu ve ardında ise {1}'in cesedi vardı. İki seksen alnının ortasındaki mermi ile yerde yatıyordu. [{2}]</value>
	</string>
	<string key="WolfWins" isgif="true">
		<value>Kurt adam kazandı!</value>
	</string>
	<string key="WolvesWin" isgif="true">
		<value>Kurt adamlar kazandı!</value>
	</string>
	<string key="VillageWins" isgif="true">
		<value>Köylüler kazandı!</value>
	</string>
	<string key="TannerWins" isgif="true">
		<value>Ups! İblisi linç ettiniz! İblis oyunu kazanır, saflar.</value>
	</string>
	<string key="CultistVotedConvert">
		<value>{0} mezhebine dahil etmek için {1}'i ikna etmeyi seçti.</value>
	</string>
	<string key="CultConvertCultHunter">
		<value>Tarikatçılar yeni üyelerini mezheplerine dahil etmek için {0}'i gönderdiler. Lakin hiç hesaba katmadıkları bir durum meydana geldi. Çevirmek için seçtikleri {1} Tarikat Avcısıydı ve gözünü kırpmadan en toy üyeniz olan {0}'in kafasını uçurdu!</value>
	</string>
	<string key="CultHunterKilledCultVisit">
		<value>{0} dün gece evine geldi, seni süslü sözlerle palavralarla dolu olan mezhebine dahil edecekti... Alaycı bir gülümseme attın, ardından kılıcını çektin ve onun kafasını uçurdun. Beleş av! Tarikatçı yerde... {1} Tarikat üyesi kaldı!</value>
	</string>
	<string key="CultConvertYou">
		<value>Tarikatçılar saflarına seni de dahil ettiler. Her gece başka birilerinin inançlarını sarsabilir ve kendi safına çekebilirsin.</value>
	</string>
	<string key="CultTeam">
		<value>Tarikat üyesi sayısı: {0}</value>
	</string>
	<string key="CultJoin">
		<value>{0} Tarikata katıldı!</value>
	</string>
	<string key="CultVisitEmpty">
		<value>Tarikatçılar yeni üyelerini mezheplerine dahil etmek için {0}'i gönderdiler. Ancak evde kimse yok!</value>
	</string>
	<string key="CultWins" isgif="true">
		<value>Tüm kurtlar öldü, tüm kalanlar da tarikata girdi... Tarikat kazandı!</value>
	</string>
	<string key="HunterVisitDead">
		<value>{0}’i avlamaya gittin, ama o zaten ölü!</value>
	</string>
	<string key="HunterFindCultist">
		<value>{0}'in evine gittin ve onu sunağın önünde ne idüğü belirsiz bir tanrıya taparken gördün. Sinsice kılıcını çektin ve arkasından geçirdin. {0} artık öldü.</value>
	</string>
	<string key="HunterFailedToFind">
		<value>{0}'in evine gittin ama sıradışı bir şey yoktu. Eve döndün, {0}’in tarikat üyesi olmadığına eminsin artık.</value>
	</string>
	<string key="WildChildToWolves">
		<value>{0}’in rol modeli öldü! Nefret içinde Kurt adama dönüştü!</value>
	</string>
	<string key="WildChildTransform">
		<value>{0} hakkın rahmetine kavuştu! Öfke içinde sen de Kurt adama dönüştün!</value>
	</string>
	<string key="Villager">
		<value>Köylü 👱</value>
	</string>
	<string key="Drunk">
		<value>Sarhoş 🍻</value>
	</string>
	<string key="Harlot">
		<value>Yancı 💋</value>
	</string>
	<string key="Seer">
		<value>Gözcü 👳</value>
	</string>
	<string key="Traitor">
		<value>Hain 🖕</value>
	</string>
	<string key="GuardianAngel">
		<value>Koruyucu Melek 👼</value>
	</string>
	<string key="Detective">
		<value>Dedektif 🕵</value>
	</string>
	<string key="Wolf">
		<value>Kurt Adam 🐺</value>
	</string>
	<string key="Cursed">
		<value>Lanetli 😾</value>
	</string>
	<string key="Gunner">
		<value>Silahşör 🔫</value>
	</string>
	<string key="Tanner">
		<value>İblis 👺</value>
	</string>
	<string key="Fool">
		<value>Aptal 🃏</value>
	</string>
	<string key="WildChild">
		<value>Yabani Çocuk 👶</value>
	</string>
	<string key="Beholder">
		<value>Seyirci 👁</value>
	</string>
	<string key="ApprenticeSeer">
		<value>Gözcü Çırağı 🙇</value>
	</string>
	<string key="Cultist">
		<value>Tarikatçı 👤</value>
	</string>
	<string key="CultistHunter">
		<value>Tarikatçı Avcısı 💂</value>
	</string>
	<string key="RanAway">
		<value>Kaçış</value>
	</string>
	<string key="Dead">
		<value>💀 Ölü</value>
	</string>
	<string key="Alive">
		<value>🙂 Canlı</value>
	</string>
	<string key="PlayersAlive">
		<value>Oyuncu Hayatta</value>
	</string>
	<string key="Mason">
		<value>Mason 👷</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoMason">
		<value>👷 Masonsun [100%].\nKöyde eğer başka mason varsa birbirinizi bileceksin. Bunun harici sıradan bir köyden farkın yok.</value>
	</string>
	<string key="MasonEaten">
		<value>Herkes kalkarken, {0}’in vücudunu bir taş yığınına atılmış halde buldular. Kanı heryere sıçramış. Kurtlar masonlarınızdan birini öldürdü!</value>
	</string>
	<string key="MasonTeam">
		<value>Masonlar: {0}</value>
	</string>
	<string key="CultTargetDead">
		<value>Tarikatçılar en yeni üyelerini {0}'in evine yolladılar. Ancak tarikatçı üyesi eve vardığında bir enkazla karşılaştı ve yerlerde tüyler vardı...</value>
	</string>
	<string key="GuardBlockedWolf">
		<value>Sürü  doğrudan {0}'in evini hedef alıyor. Kapıdan girer girmez büyük bir sürprizle karşılaştılar! Devasa kanatları ve elinde kılıç olan bir figürle savaş verdiler. Eninde sonunda bu savaştan galip gelemeyeceğini anlıyor ve geri çekilmeye karar veriyorsunuz. Bir sonraki sefere önce Koruyucu Meleği hedef alman daha akıllıca olur.</value>
	</string>
	<string key="CultUnableToConvert">
		<value>Tarikatçılar seni {0}'i kendi saflarına dahil etmen için gönderdi. Ancak {0} boş vaatlerine kanmayacak kadar yüksek imana sahipti! Başarısız oldun.</value>
	</string>
	<string key="NameExists">
		<value>@{1}, {0} isminde bir oyuncu zaten katıldı. Lütfen katılmak için ismini değiştir.</value>
	</string>
	<string key="HarlotDiscoverCult">
		<value>Biraz eğlenmek için {0}’in evine gittin... Tam evi terk edecekken yan odada üstünkörü saklanmış ışıklar saçan garip bir sunak fark ettin. 0o0</value>
	</string>
	<string key="Was">
		<value>idi</value>
	</string>
	<string key="MasonConverted">
		<value>İlginç... {0} bu sabahki mason toplantısına katılmadı...</value>
	</string>
	<string key="FleeDisabled">
		<value>Oyun devam ederken kaçmak yok!</value>
	</string>
	<string key="IsDead">
		<value>ölü</value>
	</string>
	<string key="AlreadyInGame">
		<value>Zaten oyundasın dostum! ({0})</value>
	</string>
	<string key="MaintBreak">
		<value>Üzgünüm şuan oyun başlatamazsın kısa bir bakım çalışması var...\nDaha fazla bilgi için @wolfbloodnews</value>
	</string>
	<string key="NoGame">
		<value>Şuan da başlatılmış bir oyun yok. /startranked ile dereceli modda bir oyun başlat!</value>
	</string>
	<string key="GroupAdminOnly">
		<value>Bu komutu sadece admin kullanabilir dostum.</value>
	</string>
	<string key="NoSeer">
		<value>Gözcü yok!</value>
	</string>
	<string key="TimesUp">
		<value>Zaman doldu!</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoCupid">
		<value>🏹 Erossun [100%].\nElinde bir yay ve iki ok... Yeryüzüne gönderilme amacın köydeki iki oyuncuyu birbirine ölesiye aşık etmek. Birbirlerine öyle aşık olsunlar ki, biri öldüğünde diğeri de aşkın ızdırabından canına kıysın.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoDoppelganger">
		<value>🎭 Çift Giden’sin [0%].\nEfsaneye göre ataların istediği şekli alabiliyordu. Ancak sen bu konuda biraz eksiksin. Gecenin başında bir oyuncu seçeceksin ve onu rol model alacaksın. Rol modelin ölmediği takdirde kazanamazsın. Rol modelin öldüğü vakit onun olduğu takımla beraber kazanmak zorundasın.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoHunter">
		<value>🎯 Avcısın [50% - 50% 💀].\nAz uyursun, uyuduğunda da silahın yastığının altındadır. Öldüğünde yanında götürmek için birisini seçebilirsin. Eğer kurtlar tarafından yenirsen kurtu da alt etme şansın var ama hangisini öldüreceğini seçemezsin.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoSerialKiller">
		<value>🔪 Seri Katilsin [0% - 💀].\nYerel bi akıl hastanesinden kaçtın, hedefin herkesi öldürmek. Her gece koleksiyonuna eklemek için birisini seçebilirsin.</value>
	</string>
	<string key="CupidChosen">
		<value>Seni aşk çarpmış.\n{0} hep senin gönlünde yatan kişi olacak. Eğer olur da hayatının aşkı herhangi bir şekilde ölürse, sen de öleceksin. Sen ölürsen de o aşkının acısından ölecek.</value>
		<value>Aşk oku tam kalbine saplandı!\n{0}’i deli gibi seviyorsun! Eğer biriniz ölürse diğeriniz de acısından ölecek. Eğer biriniz kazanırsa da ikiniz de kazanacaksınız.</value>
	</string>
	<string key="HunterLynchedChoice">
		<value>Köy seni asmayı seçti! Bu son şansın... Gider ayak yanında kimi yanında götürmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="HunterNoChoiceLynched">
		<value>{0} tabancasına uzanmaya çalışır ancak zamanında yakalayamaz. Boynundan gelen kırılan kemik sesi {0}'in sonu olur...</value>
	</string>
	<string key="HunterSkipChoiceLynched">
		<value>{0} silahını çekti! Dehşet ve intikam dolu gözlerle kalabalığa bakınır ancak kurbanını seçemez ve kaderine razı olur.</value>
	</string>
	<string key="HunterKilledFinalLynched">
		<value>Darağacının ipi boynunu sıkarken herkes {0}'in ölümünü bekliyordu. Ancak o belinden çıkardığı silah ile kalabalığı hedef alır. Kurban olarak {1}'i seçer ve tetiği ateşler. Boynunun kırılması ile ölürken, {1} gövdesinin içinden geçen mermi yüzünden hakkın rahmetine kavuşur. [{2}]</value>
	</string>
	<string key="HunterShotChoice">
		<value>Öldün! Son anlarında birini öldürebilirsin... hızlı ol!</value>
	</string>
	<string key="HunterNoChoiceShot">
		<value>{0}’e çok fena şekilde daldılar. Etraf adeta kan ve organ gölüne dönmüştü. Bu halde iken {0} her ne kadar efor sarf etse de silahına uzanamaz ve oracıkta ölür...</value>
	</string>
	<string key="HunterSkipChoiceShot">
		<value>{0} yerde son nefesini verirken kimi yanında götüreceğine karar vermeye çalışıyor. Ancak vücudundan kayıp olan kan düzgün düşünmesine mani oluyor. En sonunda silahını bırakır ve kimseyi vurmamayı tercih eder...</value>
	</string>
	<string key="HunterKilledFinalShot">
		<value>Ecel {0}'in kapısına dayanıyor... Yine de tek başına gitmemekte ısrarcı ve son anlarında tetiği çeker. {1} göğüsünde bir saçma deliği ile yere düşer ve ölür. [{2}]</value>
	</string>
	<string key="HunterShotWolfMulti">
		<value>Kurtlar dün geceki saldırılarında hiç beklemedikleri bir hedefle karşılaştılar. Köyün avcısı kurtların diş ve pençelerinden kaçmak için ne kadar mücadele etse de eninde sonunda ölüme mahkûm olur. Ancak saldırının en başında sürüden birini eksiltmeyi başarır. {0} avcının tüfeği ile öldürüldü.</value>
	</string>
	<string key="HunterShotWolf">
		<value>{0} dün gece tek başına büyük bir riski göğüsledi. Ancak pek de umduğu gibi gitmedi işler. Avcı teke tekte kurdu kolayca alt edebildi.</value>
	</string>
	<string key="SerialKillerKilledWolf">
		<value>Kurtlar dün gece rutin atıştırmalık saldırılarından birini gerçekleştiriyordu. Ancak hedeflerinde çılgın bir seri katil vardı! Kapışma esnasında seri katil sürünün bir parçası olan {0}'i alt etti ve diğer kurtlar daha fazla kayıp vermemek için kaçtı.</value>
	</string>
	<string key="DefaultKilled">
		<value>{0} için yeterince sessiz bir gece olması bekleniyordu. Rüyasının tam ortasında ciğerine saplanmış bir bıçak olacağını kim bilebilirdi! Köylüler {0}'i yatağında organlarından bazılarını eksik şekilde buldular. Görünüşe göre katil kurbanlarını kâbuslarında avlamakla yetinmemiş! {1}.</value>
	</string>
	<string key="GuardBlockedKiller">
		<value>{0}'in ciğerini sökmek için evine doğru gidiyordun... Ancak sürpriz bir bozguna uğradın! Koruyucu meleği aşmak için her ne kadar mücadele etsen de sonunda pes ediyor ve geri çekiliyorsun.</value>
	</string>
	<string key="CultConvertHunter">
		<value>Tarikatçılar {0}'i cemaatlerine dahil etmek için {1}'in evine gönderdiler. Ancak {1} boş vaatlere ve süslü sözlere kanacak biri değildi. {0} kapının eşiğine gelir gelmez saçmalı tüfekle vuruldu! Tüm tarikatçılar korkudan kaçtı.</value>
	</string>
	<string key="CultConvertSerialKiller">
		<value>Tarikat üyeleri {0}’i, {1}’i kendi mezheplerine çekmek için gönderdi. Genç tarikatçı, hedefin evine girmesi ile camdan fırlaması bir oldu! Sırtında sayısız bıçak darbesi ile kanlar içinde öylece yatıyordu!</value>
		<value>{0}, hedefinin evine gizlice girer, kapıyı açar ve hemen çılgın bir manyak tarafından bıçakla karşılanır!!! {1} bıçağı, genç tarikatçının organlarına alfabetik sıraya göre sokar ve acı çekerek can vermesini sağlar! {0} öldü.</value>
	</string>
	<string key="GuardKiller">
		<value>Seri katili korumaya çalıştın, ama o geldi ve seni 89 defa bıçakladı! Ölüsün....</value>
	</string>
	<string key="HarlotFuckKiller">
		<value>Bu gece {0}'in evine eğlenmeye gittin. Herşey senin için fevkaladenin ötesinde idi. Ancak bir anda keskin ve soğuk bir maddenin içini deştiğini hissettin... Acıdan tek kelime dahi edemedin ve seri katil seni süzgeçe çevirdi.</value>
	</string>
	<string key="HarlotFuckKillerPublic">
		<value>Köy {0}'in cesedini görür, sayısız bıçak yarası ile meydanda ölü yatıyor. {0} öldü.</value>
	</string>
	<string key="DGToMason">
		<value>Çift-giden {0} şimdi mason oldu, tıpkı senin gibi!</value>
	</string>
	<string key="DGTransformToMason">
		<value>{0} öldü ve sen masona dönüştün. Takım arkadaşların (eğer varsa): {1}</value>
	</string>
	<string key="DGToCult">
		<value>Çift-giden {0} şimdi tarikat üyesi oldu, tıpkı senin gibi!</value>
	</string>
	<string key="DGTransformToCult">
		<value>{0} öldü ve sen tarikat üyesine dönüştün. Takım arkadaşların (eğer varsa): {1}</value>
	</string>
	<string key="DGToWolf">
		<value>Çift-giden {0} şimdi Kurt adam oldu, tıpkı senin gibi!</value>
	</string>
	<string key="SerialKillerWins" isgif="true">
		<value>Kalan tek kişi seri katil! Kazandı!</value>
	</string>
	<string key="AskKill">
		<value>Bu gece kimi öldürmek istersin?</value>
	</string>
	<string key="LoverDied">
		<value>{0}'in kesilen soluğu ile köyü hüzün kaplar. Ancak {1} için bu hüzün çok daha derindi. Bir an olsun bile {0}'in yokluğuna dayanamıyordu ve en sonunda kendine yakın bulduğu silahı alır... Ve tetiği çeker! Oracıkta son nefesini verir ama o zaten {0}'in ölümü ile son nefesini vermişti.</value>
	</string>
	<string key="AskDoppelganger">
		<value>Öldürülürse kimin rolünde olmak istersin?</value>
	</string>
	<string key="AskCupid1">
		<value>Kimlerin aşık olmasını istersin? İlk oyuncuyu seç</value>
	</string>
	<string key="AskCupid2">
		<value>Kimlerin aşık olmasını istersin? İkinci oyuncuyu seç</value>
	</string>
	<string key="Hunter">
		<value>Avcı 🎯</value>
	</string>
	<string key="Cupid">
		<value>Eros 🏹</value>
	</string>
	<string key="SerialKiller">
		<value>Seri Katil 🔪</value>
	</string>
	<string key="Doppelgänger">
		<value>Çift Giden 🎭</value>
	</string>
	<string key="NewWCRoleModel">
		<value>Yabani çocuk oldun. Rol modelin {0}</value>
	</string>
	<string key="LoversWin">
		<value>Gerçek aşk sonsuza dek devam eder! Aşıklar kazandı! *-*</value>
	</string>
	<string key="HunterKilledVisiter">
		<value>Köy meydanının ortasında herkes {0}’in cesedini bulur. Vücudunda sayısız mermi izi vardı. Görünüşe göre avcıya gizlice yaklaşmak pek akıl kârı bir hareket değildi... {1}</value>
	</string>
	<string key="CultAttempt">
		<value>Kapşonlu biri seni tarikat üyesine döndürmeye çalıştı ama senin inancın çok kuvvetliydi, aldırış dahi etmedin.</value>
	</string>
	<string key="AlreadyOnWaitList">
		<value>{0} grubu için zaten bekleme listesindesin.</value>
	</string>
	<string key="AddedToWaitList">
		<value>{0} grubu için bekleme listesine alındın. Sonraki oyun başlarken sana özel mesaj göndereceğim.</value>
	</string>
	<string key="NotifyNewGame">
		<value>{0} grubunda yeni bir oyun başlıyor</value>
	</string>
	<string key="SerialKillerWinsOverpower">
		<value>Sabah olur ve kalan son iki köylü köy meydanına yürür. {1} her şeyden habersiz önden yürürken, {0} arkadan bıçağını çıkarır ve {1}'in sırtına saplar, yine saplar ve yine, yine...</value>
	</string>
	<string key="NoWinner" isgif="true">
		<value>Köydeki herkes öldü... Cesetlerden başka bir şey kalmadı. Bu oyunu kimse kazanmıyor, akbabalar dışında...</value>
	</string>
	<string key="SKHunterEnd">
		<value>Köy meydanında ayakta duran yalnızca iki kişi vardı... {0} hiç düşünmeden hedefinin üzerine elindeki bıçakla saldırmaya başladı. Tüfeğine davranamadan sayısız bıçak darbesi alan {1}, kan kaybından ölmek üzereydi ancak büyük bir acı çekemk uğruna risk aldı ve bıçağın üzerine atlayarak son anda tüfeğine ulaştı ve {0}'ivurmayı başardı... ancak bu köyde kazanan kimse yok!</value>
	</string>
	<string key="RoleModelChosen">
		<value>Seçmeyi beceremedin, bu yüzden moderatör senin için seçti: {0}</value>
	</string>
	<string key="IdleCount">
		<value>Oyuncu {0} geçen 24 saatte {1} defa oylamadığı için öldürüldü.</value>
	</string>
	<string key="AboutVG">
		<value>Köylü 👱 [100%].\nTarlasını biçmekten başka bir işlevi yok. Her gün oy kullanarak köyü kötü yaratıklardan kurtarabilir. Kendisini köylü olarak inandırmalı ve ölmemeye çalışmalı :d</value>
	</string>
	<string key="AboutSeer">
		<value>Gözcü 👳‍♀️ [40%].\nRuhlara ve kartlarına olan takıntısı onu illuminati seviyesine çıkardı. Neredeyse her şeyi görebilir! Ama neredeyse... Kurdumsu ve Lycan kafasını karıştıracak ancak onun dışında her gece bir oyuncuyu seçerek onun rolünü öğrenebilir. Bunu yaparken dikkatli olmak zorunda çünkü kurt adamlara kendini ifşa etmemeli. Yoksa onu öldürürler.</value>
	</string>
	<string key="AboutWw">
		<value>Kurt Adam 🐺 [0% - 💀(🏠)].\nKöye vahşet ve korku getirmek için vardır. Amacı her gece köylüleri birer birer eksiltmek ta ki son bir kişi kalana kadar. Köylülere dost canlısı gibi yaklaşacak ancak her gece onları avlayacak. Yakalanmama hususuna dikkat etmeli.</value>
	</string>
	<string key="AboutHarlot">
		<value>Yancı 💋 [70% - 0%(✈️)].\nHer gece bir oyuncuyu ziyaret etmekle hükümlüdür. Ziyaretleri sırasında hayatta kalırsa anlayacak ki o kişi kurt adam veya seri katil değil. Ancak, seri katil ya da kurtlardan birini ziyaret ederse ölecek. Kurt adamlar onu yemeye çalışırsa evde bulamayacaklar. Ancak seri katil ve kundakçı yancıyı her şekilde yakalayabilir. Yancı iken kundakçıyı ziyaret etmek bir tehlike teşkil etmez. Yani ziyaret ettiği için ölmeyecek, belki de onu da köylülerden biri sanacak... Ziyaret esnasında sağ çıkmış olabilir ama şunu unutmamakta fayda var; ziyaret ettiği kişi kurt veya seri katil olmayabilir. Ancak kundakçı ya da kurtların müttefiklerinden biri olan falcı da olabilir 👀</value>
	</string>
	<string key="AboutDrunk">
		<value>Sarhoş 🍻 [100%].\nNe memuru alkol bey! Köyün pis sarhoşu ki herkes bunu kokudan anlıyor. Yüksek miktarda tükettiği alkol kanına kadar işlemiş. Eğer kurtlar ona saldırırsa ertesi gece saldırmayacak kadar ayyaş olacaklar. Bunun dışında sıradan bir köylüdür.</value>
	</string>
	<string key="AboutCursed">
		<value>Lanetli 😾 [60%].\nSıradan bir köylü ancak köylü arkadaşlarının hakkında bilmedikleri bir şey var. Kanında bir lanet taşıyor. Bu lanet onu kurtlar tarafından öldürülmesini ebediyen koruyacak. Ancak buna lanet dememizin sebebi şu; eğer kurtlar lanetliye saldırırsa saldırıdan kurtulup ölmek yerine onlardan birine dönüşecek! Köylü olarak şerefiyle linç olacak ya da takımını satıp gecenin yaratıklarının saflarına geçecek. Seçim ona ait olacak!</value>
	</string>
	<string key="AboutTraitor">
		<value>Hain 🖕 [100%].\nSıradan bir köylü ancak hainlik kanında var. Tüm kurtlar öldüğünde onların yaşattığı bu zulmü devam ettirecek ve bir kurt adama dönüşecek. Lakin bundan önce kurt arkadaşlarına küçük bir hainlikte bulunup kendisini öldürtebilir de. Gözcü ona baktığı zaman kafası karışacak. Kendisini ona köylü olarak da takdim edebilir, kurt olarak da...</value>
	</string>
	<string key="AboutGA">
		<value>Koruyucu Melek 👼 [60% - 0%(✈️)]!\nHer gece bir oyuncuyu seçebilir ve onu gecenin karanlık yaratıklarının gazabından koruyabilir. Bir kurdu korumaya çalışırsa 50% ihtimal ile hayatta kalabilir. Seri katili korumaya çalışırsa direkt ölür. Yancıda da olduğu gibi, kundakçıyı koruyabilir ve onu katil ya da kurt gibi öldürmeye çalışmaz.</value>
	</string>
	<string key="AboutDetective">
		<value>Dedektif 🕵️ [70%].\nGündüz vakti bir oyuncuyu dikizleyerek onun rolünü görebilir. Gözcü gibi değildir. Lycan ve kurdumsu rolleri onun kafasını asla karıştıramaz. Dikizlerken dikkatli olmalı. Kurtlar tarafından 40% ihtimalle keşfedilebilir.</value>
	</string>
	<string key="AboutGunner">
		<value>Silahşör 🔫 [100%].\nOyunun başında elinde bir tabanca ve 2 mermisi olacak. Bu mermileri akıllıca kullanmalı çünkü kendisini gecenin yaratıklarından koruyacak başka bir silahı yok. Gündüz vakti canını almak için istediği herhangi bir oyuncuyu seçebilir. Bunu yaptığın zaman bütün köy ateş sesini duyacak ve onun silahşör olduğunu anlayacak.</value>
	</string>
	<string key="AboutTanner">
		<value>İblis 👺 [40%].\nMazoşist duyguları hat safhada. Boynunun darağacındaki halata geçirilmesi için can atıyor, hatta asılmadığı her gün için kafayı yiyor. İblisin amacı yalnızca kendisi linç ettirmek ve böylece o hariç oyundaki herkes kaybedecek. Başka bir ölüm türü onun için mutlak mağlubiyet demektir (âşık olma durumu hariç).</value>
	</string>
	<string key="AboutFool">
		<value>Aptal 🃏 [40%].\nKişisel değil ama öyle... Sadece oyunda iken bunun farkında olmaz. Ona Gözcü olduğu söylenecek ama bu doğru da olabilir yanlış da olabilir. Kartlarını tersten dizdiği için herkesin rollerini farklı ve yanlış görecek. Mason olan birini avcı olarak görebilir ama endişeye mahal yok. Çünkü bu yine de iyi bir şey. Avcı görmüş olması oyunda avcı olduğunu gösterir. İşini yanlış da yapıyor olsa bozuk saat bile günde 2 kez doğruyu gösterir. Umutsuzluğa kapılma aslan parçası!</value>
	</string>
	<string key="AboutCult">
		<value>Tarikatçı 👤.\nKöy için veba gibi yayılan bir hastalıktır. Görevi herkesi kendi mezhebine çekmek (kurt adamlar, seri katil, kundakçı ve Tarikat Avcısı hariç). Yaşayan tüm oyuncular tarikatlaşırsa kazanırlar.</value>
	</string>
	<string key="AboutCH">
		<value>Tarikat Avcısı 💂 [0% - 💀].\nKöyün büyük lideri ve tarikatçıların azılı düşmanı! Onun işi her bir gece bütün tarikat üyelerini bir bir avlamak. Tarikatın kökünü kurutmuş da olsa, köyde hâlâ gecenin yaratıkları kol geziyor olabilir. Bir kurdu ya da kundakçıyı avlamaya çalışırsa hayatta kalabilecek ancak seri katili ziyaret ettiği an ölecek. Köye önderlik edip hepsinin boynunu ipe geçirmek onun görevi.</value>
	</string>
	<string key="AboutWC">
		<value>Yabani Çocuk 👶 [100%].\nTıpkı Çift giden gibi gecenin başında kendine bir rol model seçer. Ancak seçtiği kişinin rolü ne olursa olsun öldüğü an, bir kurt adama dönüşecek.</value>
	</string>
	<string key="AboutAppS">
		<value>Gözcü Çırağı 🙇 [100%].\nBasit bir köylü ancak Gözcü ölürse çırağı olarak onun yerini alacak ve yeni Gözcü olacak.</value>
	</string>
	<string key="AboutBH">
		<value>Seyirici 👁 [100%].\nOturup oyunu izlemekle yetinmeyecek elbette. Ona Gözcünün kim olduğu söylenecek. Oyunda Gözcü olduğunu iddia eden 2 kişi varsa ki biri gerçek gözcü diğeri ise aptal, seyirci hangisinin gerçek olduğu bilecek ve karışıklığı düzeltecektir.</value>
	</string>
	<string key="AboutMason">
		<value>Mason 👷 [100%].\nBasit bir köylüden farkı olarak oyundaki tüm masonları bilecek. Her bir mason birbirinden haberdar olacak ve birbirine özel olarak danışabilecekler. Tek mason ise sıradan bir köylüden farkı olmayacak.</value>
	</string>
	<string key="AboutDG">
		<value>Çift-giden 🎭 [0%].\nAtaları başkalarının kılığına girebiliyordu… Fakat çift-giden onların tüm gücüne sahip değil. Oyunun başında kendisine bir rol model seçecek. Rol modeli ölene kadar kazanmış sayılmaz. Önce onun ölmesi, ardından rol modelinin rolü hangi takıma hizmet ediyorsa o takımla beraber oyunu kazanmak zorunda. Rol modeli ölünce direkt olarak kazanmış olmaz. Adı üstünde çift-giden ve çift görevi var. Oyunun sonunda çift-giden olarak kalırsa kaybeder (âşık olma durumu hariç). Çift-giden formunda iken tarikata karşı bağışıklığı olacak. Dönüşümü gerçekleştirdiği an role bağlı olarak tarikat bağışıklığı olacak.</value>
	</string>
	<string key="AboutCupid">
		<value>Eros 🏹 [100%].\nAşk tanrıçası olarak elinde bir yay ve iki ok var. Bu oklarla istediği iki oyuncuyu birbirine âşık edebilir. Buna kendisi de dahil :) âşıklardan biri ölürse diğeri de kahrından kendini çekip vurur. âşıklar 2 farklı takımda olsa bile (Köylü/kurt) herhangi biri kazanan takımda ise diğeri de kazanır. Hayatta kalan son oyuncular âşıklar olursa sadece onlar kazanmış olur. Geri kalan herkes kaybeder. Aynen öyle aşkın berbat yanlarından biri de bu 🤮</value>
	</string>
	<string key="AboutHunter">
		<value>Avcı 🎯 [50% - 50% 💀].\nKöyün korkusuz, tehlikeli ve bir o kadar da paranoyak avcısı. Kapısına alacaklı dayanacakmış gibi her gün tetikte ve silahıyla beraber. Ziyaretçilerden hoşlanmaz bu yüzden bir anlık kafasının tasının atması ile o da onların kafasını alır ;d Silahşör tarafından vurulursa, kimyagerin zehrine maruz kalırsa, seri katil tarafından öldürülürse ya da köy tarafından linç edilirse birini de beraberinde götürme şansı olacak. Kundakçı ve tarikatçılar avcıyı ziyaret etmekten çekinecek çünkü onları 50% öldürme şansı var. Kurt avcıya saldırırsa, Avcı 30% ihtimalle onu alt edebilir ve sağ çıkabilir. Her bir kurt üyesi için bu oran 20% artış gösterecektir. 2 kurt için 50%, 3 kurt için 70% şansı olacak. Ancak birden fazla oldukları için yine de ölmüş olacak.</value>
	</string>
	<string key="AboutSK">
		<value>Seri Katil 🔪 [0% - 💀].\nBir tık kafayı sıyırmış, hatta bayağı kafayı sıyırmış bir akıl hastasıdır. Herkesi düşmanı olarak görüyor ve mutfağındaki ekmek bıçağı ile bütün köyü lime lime doğramayı hedefledi. Hayatta kalan son kişi olursa kazanır. Kurtların aksine onu durdurabilecek hiçbir şey yok. Yancı, silahşör, avcı, yaşlı bilge vb. hepsini kolaylıkla öldürebilir. Kurtlar ona saldırsa bile kolaylıkla birini öldürür (80%) ve yoluna devam eder. Eğer herhangi bir ziyaretçisi olursa, bu onun son ziyareti olur :d</value>
	</string>
	<string key="EndTime">
		<value>Oyun Süresi: {0}</value>
	</string>
	<string key="Day">
		<value>Gün {0}</value>
	</string>
	<string key="NodeShutsDown">
		<value>Bir hata oluştu, bu ağ kapandı :/</value>
	</string>
	<string key="SentPrivate">
		<value>Sana özel mesaj gönderdim.</value>
	</string>
	<string key="WhatToDo">
		<value>Ne yapmak istersin?</value>
	</string>
	<string key="JoinFromGroup">
		<value>Oyuna grupta dahil olabilirsin!</value>
	</string>
	<string key="StartFromGroup">
		<value>Oyunu grupta başlatmak zorundasın!</value>
	</string>
	<string key="PingInfo">
		<value>Anlık mesaj almak için geçen süre: {0}\nSaniye başı mesaj: {1}</value>
	</string>
	<string key="WhatLang">
		<value>Hangi dil?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="WhatVariant">
		<value>Hangi Değişken?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="LangSet">
		<value>Dil ayarlandı: {0}</value>
	</string>
	<string key="GetLang">
		<value>Hangi dil dosyası alınsın?</value>
	</string>
	<string key="NoNodes">
		<value>Çevrimiçi ağ yok şu anda; birkaç saniye sonra yine dene.</value>
	</string>
	<string key="GroupCommandOnly">
		<value>Bu komutu bir grupta çalıştırman gerekiyor</value>
	</string>
	<string key="NotGlobalAdmin">
		<value>Genel yönetici değilsin...</value>
	</string>
	<string key="NotPara">
		<value>Defol buradan, sen Kadir değilsin!</value>
	</string>
	<string key="Yes">
		<value>Evet</value>
	</string>
	<string key="No">
		<value>Hayır</value>
	</string>
	<string key="Allow">
		<value>İzin ver</value>
	</string>
	<string key="Disallow">
		<value>İzin Verme</value>
	</string>
	<string key="Show">
		<value>Göster</value>
	</string>
	<string key="Hide">
		<value>Gizle</value>
	</string>
	<string key="Cancel">
		<value>İptal</value>
	</string>
	<string key="AllowFleeQ">
		<value>Oyun başladıktan sonra çıkışa izin veriyor musun?\nNot: Oyuncular oyuna katılma aşamasında ayrılabilirler.\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="AllowFleeA">
		<value>{0} oyun başladıktan sonra çıkış</value>
	</string>
	<string key="MaxPlayersQ">
		<value>En fazla kaç oyuncu olabilsin?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="MaxPlayersA">
		<value>En fazla oyuncu sayısı ayarlandı: {0}</value>
	</string>
	<string key="SetDayTimeQ">
		<value>Gündüz için temel süre (saniye) belirle. Bu yine de oyuncu sayısına göre ayarlanacak.\nOyunculara bağlı olarak, olabilecek en az süre 60 saniye.\nVarsayılan: {0}\nMevcut: {1}</value>
	</string>
	<string key="SetDayTimeA">
		<value>Temel gündüz süresi {0} saniye olarak ayarlandı.</value>
	</string>
	<string key="SetNightTimeQ">
		<value>Gece için süre (saniye) belirle.\nVarsayılan: {0}\nMevcut: {1}</value>
	</string>
	<string key="SetNightTimeA">
		<value>Gece süresi {0} saniye olarak ayarlandı.</value>
	</string>
	<string key="SetLynchTimeQ">
		<value>Linç oylaması için süre (saniye) belirle.\nVarsayılan: {0}\nMevcut: {1}</value>
	</string>
	<string key="SetLynchTimeA">
		<value>Linç oylaması süresi {0} saniye olarak ayarlandı.</value>
	</string>
	<string key="AllowTannerQ">
		<value>İblis rolü olmasına izin veriyor musun?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="AllowTannerA">
		<value>İblis rolü ayarlandı: {0}</value>
	</string>
	<string key="AllowCultQ">
		<value>Tarikat rolü olmasına izin veriyor musun?\n Mevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="AllowCultA">
		<value>Tarikatçi rolü ayarlandı: {0}</value>
	</string>
	<string key="EnableSecretLynchQ">
		<value>Gizli linçe izin verilsin mi?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="EnableSecretLynchA">
		<value>Gizli linç durumu: {0}</value>
	</string>
	<string key="ThankYou">
		<value>Teşekkür ederim, iyi günler :)</value>
	</string>
	<string key="WhatLangGroup">
		<value>Oynamak için hangi dilde bir grup aramak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="HereIsList">
		<value>{0} için gruplar:</value>
	</string>
	<string key="StartMe">
		<value>Lütfen beni başlat, böylece sana özel mesaj atabilirim.</value>
	</string>
	<string key="LatestList">
		<value>İşte son liste</value>
	</string>
	<string key="UnableToGetList">
		<value>En son listeye ulaşamıyorsun.</value>
	</string>
	<string key="YouJoined">
		<value>{0}’daki oyuna başarıyla katıldın.</value>
	</string>
	<string key="Ping2">
		<value>Ping mesajı gönderirken geçen süre: {0}</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoMayor">
		<value>🎖 Muhtar'sın [100%].\nKöydeki diktatörlük, oy hakların sayesinde senin elinde. Ortaya çıktığın andan itibaren oyların 2 sayılacak</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoPrince">
		<value>👑 Prens'sin [100%].\nSarayında Kralla birlikte yaşayıp, etrafında hizmetçiler ve hatunlar pervane oluyor. Köylüler seni linç etmeye kalkışırsa Kral'ın mührü sayesinde kurtulacaksın.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoClumsyGuy">
		<value>🤕 Beceriksiz'sin [100%].\nOy vermeye çalışırken %50 ihtimalle istediğinden farklı, rastgele birine oy vereceksin. Yine de Köy Takımı’ndasın.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoSorcerer">
		<value>🔮 Falcı'sın [40%].\nKöylülerle olmaktansa gecenin yaratıklarıyla iş birliği yapıyorsun. Geceleri gücünü kurtları ve gözcüleri bulmak için kullanıyorsun. Sadece kurtlar kazanırsa kazanırsın. Sefil köylülerin yenilmesine yardım ederken iyi eğlenceler!</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoBlacksmith">
		<value>⚒ Demirci'sin [75%].\nKöyün demir işçisi. Az miktarda bir gümüş, köylüleri bir geceliğine saldırıya uğramaktan koruyacak. Gündüz ortalıkta dolaşıp tozu etrafa serp. Bunun dışında sadece düz bir köylüsün.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoAlphaWolf">
		<value>⚡️ Alfa Kurt'sun [0% - 💀(🏠)].\nBelanın kaynağısın. Senin ısırığın insanları Kurt Adam’a dönüştürebilme özelliğine sahip bir lanet taşıyor. Her gece saldırmak için birini seç ve onu öldür. Yaşadığın sürece kurbanın 20% ihtimalle Kurt Adam’a dönüşecek.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoWolfCub">
		<value>🐶 Yavru Kurt'sun [0% - 💀(🏠)].\nHer kurt gibi her gece bir köylü seç ve onu öldür. Eğer öldürülürsen kurt sürüsü ertesi gece kudurup 2 kişiye saldıracak. Sen yine de ölmüş olacaksın.</value>
	</string>
	<string key="PrinceLynched">
		<value>Köylüler ellerinde meşaleler ile {0}’in üzerine doğru ilerleyerek linç etmeye çalışıyorlar. "Durun! Ben Prens'im. Bu Kral'ın bana verdiği kraliyet yüzüğü ve kralın mührü bunu kanıtlıyor. Siz sefiller beni linç edemezsiniz çünkü ben kötü değilim". Köylüler aptal gibi hissederek, koyun gibi gece için inzivaya çekildiler.</value>
	</string>
	<string key="MayorReveal">
		<value>{0} öne çıktı ve resmi Muhtarlık mührünü masaya vurdu. Artık {0} oy kullandığı zaman diğer köylülerin aksine oyları 2 sayılacak.</value>
	</string>
	<string key="AskMayor">
		<value>Hazır olduğunda kendini ortaya çıkarmak için “Ortaya Çık”a bas.</value>
	</string>
	<string key="Reveal">
		<value>Ortaya çık!</value>
	</string>
	<string key="SpreadDust">
		<value>Gümüş tozunu bugün serperek, Kurtları bu gece engellemek ister misin?</value>
	</string>
	<string key="BlacksmithSpreadSilver">
		<value>Köylüler olaylar üzerine tartışırken birden {0}’i yerlere gümüş tozu serperek etrafta dolaşırken gördüler. Köylüler en azından bu geceliğine kurt saldırılarından güvende olacak [Kurtlar bu gece iptal!].</value>
	</string>
	<string key="Mayor">
		<value>Muhtar 🎖</value>
	</string>
	<string key="Prince">
		<value>Prens 👑</value>
	</string>
	<string key="Sorcerer">
		<value>Falcı 🔮</value>
	</string>
	<string key="ClumsyGuy">
		<value>Beceriksiz 🤕</value>
	</string>
	<string key="Blacksmith">
		<value>Demirci ⚒</value>
	</string>
	<string key="AlphaWolf">
		<value>Alfa Kurt ⚡️</value>
	</string>
	<string key="WolfCub">
		<value>Yavru Kurt 🐶</value>
	</string>
	<string key="PlayerBittenWolves">
		<value>Kurtlar {0}'in vücudu ile ziyafet çekmek üzereydi. Ancak sürünün lideri olan alfa kurt {1} herkesi durdurdu. Köylüler için böylesine önemli bir kişiliği kendi safına çekerek avantaj elde etmeyi düşündü ve {0}'e kudretli zehrinden enfekte etti. Yarın gece {0} yaşam ve ölüm arasında bir tercih yapmak zorunda kalacak.</value>
	</string>
	<string key="PlayerBitten">
		<value>Dün gece kurt adamlar tarafından saldırıya uğradın ancak sürü seni öldürmek üzere iken Alfa Kurt seni seçti. Vücudundaki enfeksiyon ertesi gece etkisini gösterecek. Ya kurtlarla birlik olup Alfa kurda biat edecek ve takımına ihanet edeceksin, ya da şerefinle ölüp takımına sadık kalacaksın. Seçim senin!</value>
	</string>
	<string key="BittenTurned">
		<value>Gecenin karanlığı çöktüğünde vücudundaki eklemlerin kırılıp bükülmeye başladı. Seçimini yapmışsın!!! Kurt adamların tarafını seçtin ve Alfa kurt sayesinde artık sen de onlardan birisisin.</value>
	</string>
	<string key="AboutMayor">
		<value>Muhtar 🎖 [100%].\nOrtaya çıkmaya karar verdiği zaman köyde linç sırasında büyük söz hakkı olacak ve oyları 2 sayılacak.</value>
	</string>
	<string key="AboutPrince">
		<value>Prens 👑 [100%].\nSefil köylülerle birlikte yaşamını sürdürmek zorunda. Köylüler onu asmayı düşünürse Kral sayesinde ilk seferinde kurtulacaktır. Ancak ikinci kez linç etme girişimde bulunulursa, o zaman Allah'ı bile gelse prensi kurtaramaz o linçten.</value>
	</string>
	<string key="AboutSorcerer">
		<value>Falcı 🔮 [40%].\nZamanında tarot kartları ile geleceği görebilen gözcüydü. Artık işler eskisi gibi değil. Kristal küresinin içindeki kara büyüye kapıldı ve karanlık tarafı seçti. Kurt adamların müttefiki falcı! Her gece bir kişiyi gözlemleyebilir ve onların rollerini ortaya çıkarabilir. Önceliği ezeli düşmanın olan Gözcü, ardından kurt sürüsüne ulaşmaya çalışmak.</value>
	</string>
	<string key="AboutClumsy">
		<value>Beceriksiz 🤕 [100%].\nGenetik olarak tüm ailesinde aynı durum var. Tam olarak neyi doğru seçeceğini bilmiyor. Bundan kaynaklı olarak oyları 50% olasılıkla yanlış gidiyor.</value>
	</string>
	<string key="AboutBlacksmith">
		<value>Demirci ⚒ [75%].\nAsırlar boyu soyları en iyi ve benzersiz demirleri işlerdi. Kimsenin değil taklit etmek, yeltenmeye bile cesaret edemeyecek şekilde bir ustalığı var. Pas tutan işlemelerinden gümüş toz elde etti ve bu tozun sihrini keşfetti. Sadece bir kereliğe mahsus gümüş tozunu serperek kurtların köye girişini engelleyebilir.</value>
	</string>
	<string key="AboutAlphaWolf">
		<value>Alfa Kurt ⚡️ [0% - 💀(🏠)].\nSürünün görkemli lideri. Diğer kurt adamlardan farkı olarak Alfa kurt yeni kurt adamlar yaratabilir. Her gece bir oyuncuya saldırarak 20½ ihtimal ile onları zehirleyebilir ve kaderlerini değiştirebilir.</value>
	</string>
	<string key="AboutWolfCub">
		<value>Yavru Kurt 🐶 [0% - 💀(🏠)].\nSürünün en sevimli ve en küçük üyesi. Yavru kurt hayatta iken diğer kurt adamlar gibidir. Lakin herhangi bir şekilde öldürülürse (AFK hariç) kurt adamlar sevimli üyelerinin kaybından ötürü öfkeden kuduracak ve ertesi gece 2 kez saldıracak.</value>
	</string>
	<string key="CultTeam">
		<value>Tarikat Üyeleri</value>
	</string>
	<string key="CultConvertWolf">
		<value>Tarikat {0}’i, {1}’i döndürsün diye gönderdi fakat onun yerine {0}'ın kafasını pencereden dışarı uçarken gördüler... Acaba kafayı neden yemediler! {0} ölü...</value>
	</string>
	<string key="HarlotFuckedKilledPublic">
		<value>{0} biraz eğlenmek için {1}'in evine girdi. Ama bunun yerine, tımarhaneden kaçmış, kendini insanların organlarını çıkarmaya adamış gizemli bir varlık buldu! Yine de seri katil, {0}'in isteklerini yerine getirmeye karar veriyor ve yancının kalbini koleksiyonuna eklemeden önce, son gecesini geçirmesine izin veriyor!</value>
	</string>
	<string key="ApprenticeSeerEaten">
		<value>Dün gece köyün gözcüsü tarot kartlarında anlam veremediği bir kötülük sezdi. Gündüz vakti ise her şeyin yerli yerinde olduğunu görmek için çırağı {0}'i kontrol etmeye gitti ancak eve vardığında yüzleşemeyeceği bir manzara vardı... Henüz eğitimini bile tamamlayamamış olan çırağı kurt adamlar tarafından öldürülmüştü.</value>
	</string>
	<string key="BlacksmithKilled">
		<value>Gündüz vakti olduğunda köylüler herhangi bir dövme sesi duymuyordu. İmalathaneyi kontrol etmeye gittiklerinde ise demirci başı olan {0}'in cesedi ile karşılaşırlar. Seri katil elindeki bıçağı daha iyi bilemek için imalathaneye girmiş ve fırsattan istifade köyün demircisinden de kurtulmuş.</value>
	</string>
	<string key="CultistKilled">
		<value>Köyün vaizi kilisenin önünde bulduğu cesedin yine Tarikatçı Avcısına ait olduğunu sanıyordu ancak yanıldığı bir nokta vardı. Bazı incil sayfaları koparılmış ve kanlar içerisinde {0}'in kalbine saplanmıştı. Sosyopat katil din, dil, ırk, insan tanımaksızın önüne geleni öldürüyordu.</value>
	</string>
	<string key="CupidKilled">
		<value>İnsanlara şehvetli bir aşk yaşatma uğruna gönderilen aşk tanrısı bile olsan, seri katil tarafından yine de saygı görmek mümkün değil. Seri katil {0}'in yayını kullanarak onu iç organlarına geçirerek öldürmüş. Aşk tanrısına bunu yapan bize neler yapmaz...</value>
	</string>
	<string key="DrunkKilled">
		<value>Gecenin geç saatlerinde kasaba sarhoşu hâlâ barda shot atmakla meşguldü. Davetsiz misafiri bu ayyaş hareketlerden bıkmış olmalıydı ve {0}'in kafasından tutarak shot bardağını kırdığı ve onun değersiz ciğerini masanın üzerinde bıraktı. Kasaba sarhoşu katledildi.</value>
	</string>
	<string key="GuardianAngelKilled">
		<value>Gecenin ilerleyen saatlerinde amansız çığlıklar duyuldu. Köyün muhtarı gördüğü manzara karşısında nutku tutulmuş durumdaydı. Köyün ilahi koruyucu meleği {0}, normal şartlar altında mücadele vermesi gerekirdi ancak Seri katil karşısında direnişi yetersizdi. Kanatları kayıp, belli ki katilin koleksiyonun parçası olmuştu.</value>
	</string>
	<string key="GunnerKilled">
		<value>Geceleyin silah sesleri susmak bilmedi. Bu amansız çatışmanın sonucu gündüz vakti köylüler {0}'in cansız bedeni ile karşılaştılar. Etrafta sayısız mermi kovanı vardı ve silahşörünüzün tüm parmakları kesilmişti. Tam seri katile göre bir cinayet!</value>
	</string>
	<string key="MayorKilled">
		<value>Suikast! Belediye binasının etrafında bir silüet dolanıyordu. Köyün muhtarı binanın içinde kıstırılmış şekilde ve endişeyle kan ter içerisindeydi. Elindeki feneri aniden başka yöne çevirdi ve saniyesinde bıçak darbelerine maruz kaldı. Seri katil {0}'in ağzını kapatarak ses çıkarmasını engellemiş sessizce işini halletmiş.</value>
	</string>
	<string key="PrinceKilled">
		<value>Güneş doğumuna yakın vakit köyde muhafızlar tarafından alarm verildi. Bütün kraliyet teyakkuza geçerek kralın varisi olan {0}'i arıyordu ancak alınan son haber ise akıl hastanesinden kaçmış bir seri katilin sarayın etrafında dolandığı idi...</value>
		<value>Gündüz olduğunda tüm köy hazır olda bekliyordu. Dün gece Kral için kara bir geceydi. Gecenin geç vakitlerinde prens {0} seri katilin kurbanlarından biriydi. Hiçbir asil kan ölümsüz değildir ve bu olay bunun ispatı oldu. {0} için amansız bir son...</value>
	</string>
	<string key="SeerKilled">
		<value>Görüş kazanmak için yaptığı ritüeller sırasında Gözcü {0}, beklenmedik bir sürprizle karşılaştı. Gözüne kestiremediği bir seri katil ironik bir şekilde onu kesip doğradı. Vücudundaki her bir kesik, detaylı bir şekilde oluşturulmuştu...</value>
	</string>
	<string key="SorcererEaten">
		<value>Kurtlar için kusursuz olması gereken av, büyük bir facia ile sonuçlandı. {0} evinde bu denli davetsiz misafirleri beklemiyordu, hele ki bu misafirler kendi kurt sürüsüydü! Falcı bir hiç uğruna yem oldu.</value>
		<value>Dolunay vakti tepelerdeki kurt sürüsünün uğultusu hayli ürpertici idi. Ancak bu uğultunun kaynağı tamamıyla kederliydi. Kurt sürüsünün gözü öyle dönmüş olmalı ki kendi müttefikleri olan Falcı {0}'i öldürdüler.</value>
	</string>
	<string key="WildChildEaten">
		<value>OOOOYYYYYYY! Gece vakti duyulan çığlıklar hiç de normal sesler değildi. Bir çocuğun çığlık sesleriydi. Kurt sürüsü gittikçe tehlikeli ve onursuz bir hâl almaya başlıyor. {0} gibi böylesine masum, küçük bir çocuğu atıştırmalık olarak görmek nereden baksak omurgasızlık!</value>
	</string>
	<string key="SerialKillerKilledCH">
		<value>Köylüler sabahleyin uyandığında Tarikatçı Avcısı {0}'in kesip biçilmiş vücudunu belediye binasının kapısının önünde buldular. Sunakların bulunduğu gizli tarikat yuvalarını harap etmesi beklenirken, Tarikatçı Avcısı için Seri katili avlamak pek de uygun bir hedef değildi...</value>
		<value>Tarikatçı Avcısı {0} sen bu hallere düşecek adam mıydın? Köylüler her sokak başı bir uzvunu topluyor, ne yazık ama. Kimse Seri katilin Tarikatçı olduğuna inanmamalı bu sayede.</value>
	</string>
	<string key="CultConvertWolfPublic">
		<value>Karanlık cemaat üyelerinden biri olan {0}'in, vahşi bir yaratığı kendi mezhebine dahil edebileceği ihtimalini düşünmesi... Yorum bile yapılamayacak düzeyde. Kurtlar net bir şekilde tarikatçıların teklifini reddetmiş.</value>
		<value>Kurt sürüsü avlanmamaya çıkamamış olsa bile, Tanrının bir lütfu olsa gerek ki {0} onların evine geldi. Tanrı bir şekilde tarikatçı üyelerini şanssızlığa uğratıyor gibiydi. Kurt adamı tarikata çevirme düşüncesi gerçek olamayacak düzeyde.</value>
	</string>
	<string key="CultConvertKillerPublic">
		<value>Bugün hissedilen korku, ürperti... Asla unutulmayacak. Köyün lideri olan Tarikat avcısı {0} yozlaşmış dinci tarikatlarla meşgul olmalıydı ancak bir hata ile seri katili ziyaret etti. Köy halkı başıboş ve lidersiz kaldı.</value>
		<value>Dün gece amansız ve dehşet verici bir savaşın sesleri duyuldu. Köyün kudretli lideri {0}, seri katili bilmeden ziyaret etmiş olsa da mücadele etmeye çalıştı. Tüm köy halkının başı eğik, şapkaları önünde saygı içerisinde Tarikatçı Avcısını anıyorlar...</value>
	</string>
	<string key="GAGuardedKiller">
		<value>Dün gece Koruyucu melek {0}'in beklendiği üzere hedefini koruyup davetsiz misafirlere karşı mücadele ettiği bekleniyordu. Ancak davetsiz misafir olan ta kendisiydi. Seri katili evindeydi, hayatta kalmak ve kaçıp kurtulmak için mücadele verdi ancak her şey o kapının eşiğinden içeri girdiği an bitmişti.</value>
	</string>
	<string key="GAGuardedWolf">
		<value>Koruyucu melek {0}, dün akşam hedefini koruması gerekirdi ancak kendisini hedefinden koruyamadı. Kurt sürüsünün bir üyesine göz kulak oluyordu ancak hain bir saldırı ile arkasından aldığı ısırık darbesiyle vücudu parçalara ayrıldı.</value>
	</string>
	<string key="HunterKillsWolfEnd">
		<value>Köyde hayatta kalan son iki kişi meydanda karşı karşıya geldi... Ölüm sessizliği ortama hakimdi. {0} bir anca tüfeğine davranmak için doğru anı bekliyordu. Şansına, {1}'in sabrı tükenmiş ve doğrudan hedefine dişlerini geçirmeye çalışmıştı ancak avcı {0} o kadar da kolay lokma değildi. Kalan son kurt adam nakavt!</value>
	</string>
	<string key="WolfKillsHunterEnd">
		<value>Köy meydanında hayatta kalan sadece iki kişi vardı. Avcı {0} tüfeğini doğrultmuş vaziyette, son hedefini gözetliyordu. Ummadığıbir anda {1} üzerine atlar ve dişleriyle o tüfeği paramparça eder... Köyün son umudu da böylelikle tükenmiş oldu.</value>
	</string>
	<string key="CHKillsCultistEnd">
		<value>{1} ve {0} gün ışığına çıkar. {0} durumun farkına varır... Tek başına ezeli düşmanı Tarikat avcısı ile teke tek kaldı. Son duasını etmek isterken {1} duymaya dahi tahammül edemeden ona diz çöktürür ve doğrudan kellesini uçurur!</value>
	</string>
	<string key="SecondsAdded">
		<value>Katılma süresi {0} saniye uzatıldı!\n{1} saniye kaldı</value>
	</string>
	<string key="SecondsRemoved">
		<value>Katılma süresi {0} saniye düşürüldü!\n{1} saniye kaldı</value>
	</string>
	<string key="CantExtend">
		<value>Süreyi arttırmak için yöneticiler ile görüşsen iyi olur.</value>
	</string>
	<string key="AllowExtendQ">
		<value>Oyuncuların katılım süresini uzatmasına izin verilsin mi?\nMevcut: {0}\nNot: Yöneticiler her zaman değiştirebilir</value>
	</string>
	<string key="AllowExtendA">
		<value>{0} players to extend join time</value>
	</string>
	<string key="WolvesEatDrunkBlockSecondKill">
		<value>Oh hayır! {0} sarhoşun tekiydi! Şimdi sen de sarhoşsun ve saldıramayacaksın {1}...</value>
	</string>
	<string key="JoinButton">
		<value>Katıl</value>
	</string>
	<string key="NotMember">
		<value>Bu oyuna katılamazsınız çünkü {0} ait bir üye değilsiniz.</value>
	</string>
	<string key="JoinByButton">
		<value>Lütfen katılmak için komutları kullanmayın. Bunun yerine bu düğmeyi kullanın.</value>
	</string>
	<string key="PlayerVoteCounts">
		<value>{0} oyuncu oy kullandı. Toplam {1} Kişi</value>
	</string>
	<string key="GroupNotFound">
		<value>Grup bulunamadı. Lütfen bu komutu grubunuzda çalıştırın ve beklememek için komuttan sonra yanına link, id veya kullanıcı adı bırakın.</value>
	</string>
	<string key="DeletedFromWaitList">
		<value>{0} için bekleme listesinden silindiniz.</value>
	</string>
	<string key="HaveJoined">
		<value>{0}Son 30 saniyede katıldı.</value>
	</string>
	<string key="AllowCult">
		<value>Tarikata İzin Ver</value>
	</string>
	<string key="AllowTanner">
		<value>İblise İzin Ver</value>
	</string>
	<string key="EnableSecretLynch">
		<value>Gizli linçe izin ver</value>
	</string>
	<string key="RandomMode">
		<value>Rastgele Modu Etkinleştir</value>
	</string>
	<string key="AllowExtend">
		<value>Zamanlayıcıyı Genişletmeye İzin Ver</value>
	</string>
	<string key="AllowFlee">
		<value>Kaçışa İzin Ver</value>
	</string>
	<string key="ShowIDs">
		<value>Katılımcı ID’lerini Göster</value>
	</string>
	<string key="ShowIDsQ">
		<value>Oyuncuların Id’leri gösterilsin mi?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="ShowIDsA">
		<value>{0} IDs</value>
	</string>
	<string key="All">
		<value>Tümü</value>
	</string>
	<string key="RandomModeQ">
		<value>Rastgele mod açılsın mı?\nEğer rastgele mod açılırsa, Kaos, Gizli Linç, Ölümden Sonra Rol Gösterme, ve Tarikat / Aptal / İblis her zaman rastgele olarak belirnerek oyun başlar.\nMevcut:{0}</value>
	</string>
	<string key="RandomModeA">
		<value>Rastgele modun etkinleştirilmesi: {0}</value>
	</string>
	<string key="AllowNSFW">
		<value>NSFW Gif Paketine İzin Ver</value>
	</string>
	<string key="AllowNSFWQ">
		<value>Oyuncular NSFW gif paketlerine sahip mi?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="AllowNSFWA">
		<value>{0} NSFW Gifler</value>
	</string>
	<string key="TannerEnd">
		<value>Yeni günün şafağında, {0} büyük bir sessizliğin ortasında uyanır. Kimsenin kalmadığını anlayan {0}, kasaba boyunca tek başına yürümeye başlar. Sonra {0} eski komşularının cansız bedenlerini görünce iç çeker; linç edilme hayalleri onlar kadar ölüdür. Bu yüzden etrafı karıştırır ve çok can alan eski ipi bulur, onu hassasiyetle boynuna bağlar ve intihar eder.</value>
		<value>Şafak yükselirken {0}, çaresizli içerisinde mazoşist görevinin sefil bir şekilde başarısızlığa uğradığını anlar... Basit bir görevi bile yerine getiremeyecek kadar aciz olmanın yükünü daha fazla taşıyamadan boynuna bir ip bağlar ve kendisini asar</value>
	</string>
	<string key="SorcererEnd">
		<value>{0}'in mistik gözleri genişler, ancak kasabanın tipik koşuşturması yerine ölümcül bir sessizlikle karşılanır. Sıkıcı tavana bakıyor ve gerçeğin içine çökmesine izin veriyor. Herkes öldü. Kurtlarınız asla geri dönmeyecek. Siyah kalbinde büyük bir kederle, {0} ayağa kalkar ve eşyalarını eski sandığına koyar; sonra şehrin sonuna gider. Sürüsünün zafere ne kadar yaklaştığını hatırlayan {0}'in gözünden bir damla gözyaşı dökülür. Oh, buna ihtiyaç duyan diğer kurtlarla yeni bir hayata başlama zamanı. {0} kasvetli ormana girer ve sevgili kurtlarını mezarlarında geride bırakır.</value>
		<value>{0} en iyi çabalarına rağmen, hayatındakı zarafet duygusu yoksunluğunu kurtlarından gelmesini umduğu zaferle geri kazanamadı. Kurtların zaferiyle bile, başarının tadını çıkaracak kimse kalmadı ve alay edecek köylüler yok. {0} özlemlerinin yoğun bir pus içinde sessizce kaybolduğu kristal küreye bakar. Bu nedenle, karanlık hayatını doldurmasına ve insanlığa zarar vermek için susuzluğunu gidermesine yardımcı olacak yeni kurtlar, müttefikler aramaya koyulur.</value>
	</string>
	<string key="Skip">
		<value>Geç</value>
	</string>
	<string key="NegSeerSees">
		<value>{0}’in {1} OLMADIĞINI gördün!</value>
	</string>
	<string key="AskSandman">
		<value>Tüm oyuncuları bu gece uyutmak ister misin?</value>
	</string>
	<string key="SandmanSleepAll">
		<value>Kasaba halkı kendi aralarında tartışırken, {0} evine geri döner ve yumuşak bir melodiyi mırıldanmaya başlar (Dandini dandini dastanaa). Bu gece, herkes çok derinden uyuyacak. Derin uyku yüzünden gece oyuncuları bile aksiyonlarını gerçekleştiremeyecek.</value>
	</string>
	<string key="SandmanNight">
		<value>Linç sonrası köy halkı zar zor evlerinin yolunu bulmaya çalıştı. Uyutucunun melodisi bütün halkı adeta yorgunluktan harap bitap etmiş durumdaydı. Kimse gece aksiyonlarını gerçekleştiremeden doğrudan yataklarına girdiler.</value>
	</string>
	<string key="AllowThiefQ">
		<value>Hırsız rolü açık olsun mu?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="AllowThiefA">
		<value>Hırsız rolü: {0}</value>
	</string>
	<string key="ThiefFullQ">
		<value>Hırsız her gece kullanılabilsin mi?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="ThiefFullA">
		<value>Hırsız her gece oynanacak: {0}</value>
	</string>
	<string key="AllowThief">
		<value>Hırsıza İzin Ver</value>
	</string>
	<string key="ThiefFull">
		<value>Tam Hırsız Modu</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoWolfMan">
		<value>👱🌚 Kurdumsu'sun [100%].\nZamanının çoğunu gerçek kurtların olduğu ormanda geçirdiğin için, Gözcünün kafası karışacak ve bir kurt adam olduğunu düşünecek! Oh hayır...</value>
	</string>
	<string key="WolfMan">
		<value>Kurdumsu 👱🌚</value>
	</string>
	<string key="AboutWolfMan">
		<value>Kurdumsu 👱🌚 [100%].\nSıradan bir köylü aslında... Ancak gece vakti sürekli olarak ormanda takılıyor. Kurtlar bile neredeyse onu kendilerinden biri sanacak! Bunun eksisi olarak ise Gözcü ona baktığı zaman kurt olarak görecek!</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoLycan">
		<value>🐺🌝 Lycan’sın [0% - 💀(🏠)].\nKurtsun ancak Gözcü seni köylü olarak görecek ve senin için muazzam bir kamufle olacak :)</value>
	</string>
	<string key="Lycan">
		<value>Lycan 🐺🌝</value>
	</string>
	<string key="AboutLycan">
		<value>Lycan 🐺🌝 [0% - 💀(🏠)].\nDoğaüstü yetenekleri ile bilinen kurttur. Her kurt adam gözcü tarafından yakalanabilir ancak Lycan kendisini Gözcüye daima köylü olarak tanıtır ve neredeyse güçlü bir kamuflaj oluşturur.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoOracle">
		<value>🌀 Kâhin'sin [50%].\nHer gece birine bakmayı seçebilirsin, ama sadece o kişinin ne olmadığını görebileceksin. Oyunda hâlâ hayatta olan bir başkasının rolü sana gösterilecek, bu yüzden hangi rolün söylendiğine dikkat edin, bu demek oluyor ki o rol hala hayatta :)</value>
	</string>
	<string key="Oracle">
		<value>Kâhin 🌀</value>
	</string>
	<string key="AboutOracle">
		<value>Kâhin 🌀 [50%].\nGözcü ve Aptaldan farklı olarak seçtiği oyuncunun hangi rol olmadığını görür. Gördüğü rol hayatta olan başka bir oyuncuya ait roldür. Ona söyleninenlere dikkat etmeli bu yüzden.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoSandman">
		<value>💤 Uyutucusun [60%].\nOyun başına bir kez sihirli melodin sayesinde bütün köyü derin bir uykuya daldırabilir, tüm gece aksiyonlarını engelleyebilirsin.</value>
	</string>
	<string key="Sandman">
		<value>Uyutucu 💤</value>
	</string>
	<string key="AboutSandman">
		<value>Uyutucu 💤 [60%].\nOyun başına bir kez, tüm oyuncuları o kadar derin bir uykuya sokabilir ki kimse gece yeteneklerini kullanamaz.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoPacifist">
		<value>☮️ Barışçılsın [80%].\nBir günlüğüne mahsus köydeki herkesi linç olmaması için ikna edebilirsin. Sadece bir kere yapılabilir.</value>
	</string>
	<string key="Pacifist">
		<value>Barışçıl ☮️</value>
	</string>
	<string key="AboutPacifist">
		<value>Barışçıl ☮️ [80%].\nYeryüzündeki dünya barışı, sonsuz dostluk, gökkuşağı ve tek boynuzlu at gibi şeylere inancı olan toksik bir optimistliğe sahip. Sadece bir kereliğne mahsus olarak köydeki herkesi bu düşüncesine ortak edebilir ve linç önleyebilir. Bunu sadece bir defa yapabilir ve ardından köylüler tekrardan katliam dolu linçlerine devam eder...</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoWiseElder">
		<value>👵🏻 Yaşlı Bilgesin [30%].\nKurt adamların saldırısından sağ kurtulabilirsin. Ancak 2. sefer o kadar şanslı olamayacak ve öleceksin. Kimyager, silahşör ve avcı senin gibi saygın ve yaşlı birini öldürmekten kaçınmak isteyecektir.</value>
	</string>
	<string key="WiseElder">
		<value>Yaşlı Bilge 👵🏻</value>
	</string>
	<string key="AboutWiseElder">
		<value>Yaşlı Bilge 👵🏻 [30%].\nGöründüğü gibi çok da yaşlı değil. Bilgeliği ve yaşını almış olduğundan kurt adamların saldırısını engin tecrübeleri ile savuşturabilir. Ancak 2. saldırıdan aynı şekilde kurtulamaz. Kimyager, silahşör ve Avcı Yaşlı Bilgeyi öldürmekten kaçınır. Eğer öldürürlerse üzüntü ve pişmanlıklarından ötürü sıradan bir köylüye dönüşürler.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoThief">
		<value>😈 Hırsızsın [0%].\nİlk gece bir oyuncunun rolünü çalabilir ve onu normal bir köylüye dönüştürebilirsin!</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoThiefFull">
		<value>Hırsızsın 😈 [0%].\nİlk gece bir oyuncunun rolünü çalabilir, o oyuncunun da yeni hırsız olmasını sağlayabilirsin. Umarım rolünü çaldığın kişi tekrardan sana gelmez...</value>
	</string>
	<string key="Thief">
		<value>Hırsız 😈</value>
	</string>
	<string key="AboutThief">
		<value>Hırsız 😈 [0%].\nİlk gece bir oyuncunun rolünü çalıp onu düz bir köylüye dönüştürebilir.\n[Tam Hırsız] modu açıksa rolü çalma şansı %50 olacak ve eğer çalma işlemi başarılı olursa rolü çalınan oyuncu düz köylü olmak yerine hırsız olarak devam eder!</value>
	</string>
	<string key="AskPacifist">
		<value>Köye barış ve huzuru getirip bu kaosa son vermek için düğmeye bas! Herhangi bir anda bu yürekten konuşmayı yapabilirsin.</value>
	</string>
	<string key="PacifistNoLynch">
		<value>Barışçıl ☮️ {0}, taburenin üstüne çıkarak yüksek sesle konuşmaya başlar: "Eyyy köy halkı! Yetmedi mi bu kadar kaos, bu kadar infaz, bu kadar kargaşa?! Hepimiz mutlu mesut, huzur ve barış içinde yaşayabiliriz!". Köylüler sonunda {0}'in söylediklerine ikna oldu ve bugünlük linçten vazgeçtiler.</value>
	</string>
	<string key="PacifistNoLynchNow">
		<value>Barışçıl’ın yürekten dostluk,birlik ve beraberlik mesajları sayesinde, linç aşaması bugün atlanacak! ☮️</value>
	</string>
	<string key="WolvesTriedToEatWiseElder">
		<value>Sürü {0}'in evine ziyafet çekmek için gidiyor. Ancak karşılarında çerezlik bir köylü yerine asası ile adeta şov yapan yaşlı bilge 👵🏻 ile karşılaşıyorlar! Yaşına rağmen {0} yine de size karşı kusursuz bir savunma gerçekleştirdi. Daha fazla rezil olmadan hızlıca ayrıldınız ve şanslısınız ki hiçbirinizi tanıyamadı.</value>
	</string>
	<string key="WolvesAteWiseElderPM">
		<value>Gecenin ortasında daversiz misafirler belirdi... Kurt adamlar! Neyse ki sen o eski boomerlardan değilsin. Asanı çektin ve alayına karşı koymayı başardın. Saldrıyı def etmiş olsan da, yine de hiçbir saldırganı tanıyamadın.</value>
	</string>
	<string key="HunterKilledWiseElder">
		<value>Avcı {0}, Yaşlı Bilge {1}'i vurdu... {0}, avcılık becerilerini kaybetmesine neden olan büyük hatasından pişmanlık duyarak büyük bir üzüntüyle ağlıyor. Sırf bir köylü olarak öldü.</value>
	</string>
	<string key="GunnerShotWiseElder">
		<value>Silahşör {0}, Yaşlı Bilge {1}'i vurdu. {0} büyük bir üzüntüyle ağlıyor. Büyük hatasından pişmanlık duyuyor ve geri çekilmeye karar veriyor, bu da onu sürmek için çok fazla toprağı olan basit bir köylü yapıyor.</value>
	</string>
	<string key="ThiefStealFailed">
		<value>{0}’in rolünü çalmayı denedin, ama ne yazık ki başarısız oldun...</value>
	</string>
	<string key="ThiefStealDead">
		<value>{0}’in rolünü çalmayı denedin, ancak {0} çoktan ölmüştü...</value>
	</string>
	<string key="ThiefStoleRole">
		<value>{0}’in rolünü başarıyla çaldın!</value>
	</string>
	<string key="ThiefToMason">
		<value>{0} artık takım arkadaşın değil ama üzülme {1} artık senin gibi yani mason oldu!</value>
	</string>
	<string key="ThiefToCult">
		<value>{0} artık takım arkadaşın değil ama üzülme {1} artık sana katılıyor yani Tarikatçı oluyor!</value>
	</string>
	<string key="ThiefToWolf">
		<value>{0} artık takım arkadaşın değil ama üzülme {1} artık sana katılıyor yani Kurt oluyor!!</value>
	</string>
	<string key="ThiefEnd">
		<value>{0} köyün etrafında dolaşırken, çalmak için daha eğlenceli bir rol bulunmadığını öğrendi. Hızla bu fakir köyden ayrıldı ve şanlı kariyerini yeniden başlatmak için başka bir köy aradı..</value>
	</string>
	<string key="ThiefStealChosen">
		<value>Hırsızlık yapacağın hedef {0}.</value>
	</string>
	<string key="AskThief">
		<value>Kimden rol çalmak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="SecretLynchResultEach">
		<value>{0} kişi oy verdi {1}: {2}</value>
	</string>
	<string key="SecretLynchResultFull">
		<value>Bugünün linç sonucu:\n{0}</value>
	</string>
	<string key="SecretLynchResultNumber">
		<value>{0} kişi {1}’a oy verdi.</value>
	</string>
	<string key="SecretLynchShowVotes">
		<value>Gizli: Oy sayısı</value>
	</string>
	<string key="SecretLynchShowVotesQ">
		<value>Gizli linç açıldığında, linç sonunda oy sayısı gösterilsin mi?\mMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="SecretLynchShowVotesA">
		<value>Gizli linç açıldığında, linç sonunda oy sayısı: {0}</value>
	</string>
	<string key="SecretLynchShowVoters">
		<value>Gizli: Oylar</value>
	</string>
	<string key="SecretLynchShowVotersQ">
		<value>Gizli linç açıksa ve oy sayısı gösterildiğinde, oy veren her oyuncunun oy verdiği kişiyi göster?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="SecretLynchShowVotersA">
		<value>Gizli linç açıksa ve oy sayısı gösterildiğinde, oy veren her seçmenin ismi: {0}</value>
	</string>
	<string key="CultistBitten">
		<value>İlginç... Bugünkü cemaat toplantısında yeni hedefinizi tartışırken, {0}'i saflarında göremedin. Ne oldu acaba ona?</value>
	</string>
	<string key="Peace">
		<value>Barış!</value>
	</string>
	<string key="LynchPeaceTimeout">
		<value>Bugün linç olmayacak çünkü Barışçıl böyle istedi!</value>
	</string>
	<string key="ThiefStoleYourRoleThief">
		<value>Rolün çalındı! Artık yeni hırsızsın 😈 ve yarın gece birinin rolünü çalmayı deneyeceksin!</value>
	</string>
	<string key="ThiefStoleYourRoleVillager">
		<value>Rolün çalındı! Düz köylüye dönüştün 👱. Yallah tarlaya</value>
	</string>
	<string key="SerialKillerKilledYou" isgif="true">
		<value>Şansız gece! Akıl hastanesinden kaçan bir delinin (Seri Katil) kurbanı oldun. Öldün!</value>
		<value>Uykunun tam ortasındayken sırtında bir acı hissettin. Son hissettiğin şey Seri katilin ensendeki nefesi oldu...</value>
	</string>
	<string key="StealKiller">
		<value>Rol çalmaya çalıştın... ama hedefin seri katil! Seni evinin etrafında gördü ve bir dakika sonra bıçaklandın...</value>
	</string>
	<string key="ThiefStoleKiller">
		<value>Hırsız {0}, seri katilin rolünü çalmaya çalıştı! Ve başarısız oldu... {0} birçok kez bıçaklandı ve şimdi karaciğeri eksik.</value>
	</string>
	<string key="BeholderSeerStolen">
		<value>Hırsız Gözcünün rolünü çaldı. {0} şimdi yeni Gözcü, ve {1} artık görü yeteneklerini kaybetti!</value>
	</string>
	<string key="Troublemaker">
		<value>Baş Belası 🤯</value>
	</string>
	<string key="AboutTroublemaker">
		<value>Baş Belası 🤯 [100%].\nKöyün ergen, kızgın genci. Bir gün öyle bir sinirlenecek ki o gün köy 1 yerine 2 kere linç edecek!</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoTroublemaker">
		<value>🤯 Baş Belasısın [100%].\nKöyün ergen, kızgın gencisin. Bir gün öyle bir sinirleneceksin ki o gün köy 1 yerine 2 kere linç edecek!</value>
	</string>
	<string key="AskTroublemaker">
		<value>Bugün bela çıkarmak ister misin?</value>
	</string>
	<string key="TroublemakerDoubleLynch">
		<value>Baş Belası {0} 🤯 çok kızdı! Bugün 2 kere linç gerçekleşecek!</value>
	</string>
	<string key="TroubleDoubleLynchNow">
		<value>Baş belası yüzünden bugün iki kez linç edeceksin! Umarım yarın sessiz bir gün olur.</value>
	</string>
	<string key="Chemist">
		<value>Kimyager 👨‍🔬</value>
	</string>
	<string key="AboutChemist">
		<value>Kimyager 👨‍🔬 [100%].\nKöyün kumarbaz bilim adamı! Doktora ve tezlerin haksız yere reddedildiği için bilime lanet etti. Ancak bu yeni köye taşınıp ilim ve irfanını kötüye kullanmaya karar verdi. Her gece 2 iksir hazırlayacak. Bunlardan biri klasik şerbet suyu olacak ama diğeri ise zehirli bir siyanür! Hazırladıktan sonra ertesi gece kendisine bir kurban seçecek ve onunla bir şans oyunu oynayacak. İkisinden biri zehirli olanı içip ölecekken diğeri ise hayatta kalacak. Eyyy bilim sen mi büyüksün yoksa ben mi büyük! Bol şans!!!</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoChemist">
		<value>👨‍🔬 Kimyagersin [100%]!\nRisk almayı seven köyün bilim adamısın. İki iksir yaparak (Biri zehirli, diğeri zehirsiz) insanları ziyaret edebilirsin. Ziyaret ettiğin kişi bir iksiri içerken kalan içkiyi de sen alacaksın %50-%50.. Seni ziyaret etmek isteyen olursa onları da bu kumara zorlayacaksın</value>
	</string>
	<string key="ChemistBrewing">
		<value>Bütün köylüler evlerindeki sıcacık yataklarında mışıl mışıl uyurken sen hâlâ laboratuvarında çalışıyorsun. Oynayacağın kumar riskli ancak yakalanman da an meselesi. Dikkatli ol ve sessizce iksirlerini tamamla.</value>
	</string>
	<string key="AskChemist">
		<value>Bu gece risk dolu çılgınca bir kumara var mısın?</value>
	</string>
	<string key="ChemistTargetDead">
		<value>{0}’i zorla kumar masasına oturtmak için evine gittin ancak o çoktan ölmüştü. Birileri senin bu gecelik eğlencene mani olmuş. 2 şişe de elinde evine geri döndün.</value>
	</string>
	<string key="ChemistVisitYouSK">
		<value>Kimyageri ziyaret ettin👨‍🔬 {0}. Sana içirmek ve kumar oynatma konusunda fazla ısrar etti. Sen de ona bıçağını taktın geçtin 🤷‍♂️.</value>
	</string>
	<string key="ChemistSK">
		<value>Biraz içmek ve delice kumar oynamak için {0}’i ziyarete gittin. Ancak Seri Katil içmek konusunda seninle hem fikir değildi. İksirlerin elindeyken seni bıçakladı ve zevk için ikisini de sana içirdi! 🔪</value>
	</string>
	<string key="ChemistSKPublic">
		<value>Kimyager 👨‍🔬 {0}, seri katili bu gece bir oyuna zorlamaya çalıştı.Seri katil pek de kumarbaz biri gibi değildi. Daha fazla tahammül edemeyip bıçağını {0}'e sapladı ve iki iksiri de {0}'e içirdi :d</value>
	</string>
	<string key="ChemistVisitYouSuccess">
		<value>Kimyager tarafından ziyaret edildin 👨‍🔬, Seni bir iksir seçmeye zorladı ve sen zehirli olanı seçtin. Bu dünyadan göç etmek için ne üzücü bir yol...</value>
	</string>
	<string key="ChemistSuccess">
		<value>{0}’in evini ziyaret ettin ve bir iksir seçmesine izin verdin! Zehirli olanı seçti ve eve döndün. Kumar becerilerinin üstüne yok. Çok rahat çok profesyonel!</value>
	</string>
	<string key="ChemistSuccessPublic">
		<value>Kimyager 👨‍🔬 bu gece {0}’i ziyaret etti ve zehirli iksiri seçtirdi! Çılgın kimyager hâlâ hayatta iken {0} öldü. {1}</value>
	</string>
	<string key="ChemistVisitYouFail">
		<value>Kimyager olan {0}'i ziyaret ettin 👨‍🔬. Seni bir iksir seçmeye zorladı. Bir an tereddüt ettikten sonra, iyi olanı seçtin! Seni şanslı!</value>
	</string>
	<string key="ChemistFail">
		<value>{0}’in evini ziyaret ettin ve bir iksir seçmesine izin verdin! Ancak iyi olanı seçti! Sonuç olarak, zehirli olanı içtin ve öldün. Belki de daha iyi bir iş çıkarmalıydın...</value>
	</string>
	<string key="ChemistFailPublic">
		<value>Kimyager👨‍🔬 {0}, ölü bulundu! Anlaşılan {0} epey şanssızdı ve gece ziyaretlerinden birinde zehirli iksiri içti! Dua et, ilaçlarını hiç ondan almadın.</value>
	</string>
	<string key="ChemistTargetEmpty">
		<value>{0} evde değildi! Çantanı eve geri sürükleyip kötü şansına küfrediyorsun.</value>
	</string>
	<string key="CultistsList">
		<value>Tarikat üyeleri:</value>
	</string>
	<string key="SnowWolf">
		<value>Beyaz Kurt 🐺☃️</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoSnowWolf">
		<value>🐺☃️ Beyaz Kurtsun [0% - 💀(🏠)].\nKurtlarla aynı sürüdesin ancak onlarla birlikte hareket etmiyorsun. Sürüden bağımsız olarak her gece istediğin bir oyuncuyu dondurup, gece aksiyonlarını (varsa) kullanmalarına engel olabilirsin. Üst üste 2 kez aynı oyuncuyu donduramazsın.</value>
	</string>
	<string key="AboutSnowWolf">
		<value>Beyaz Kurt 🐺☃️ [0% - 💀(🏠)].\nKöyün yakınındaki karlı dağlara özgü bir kurt. Dolayısıyla, buz ve karı kontrol etme sanatında ustalaşmış. Sürüyle aynı grupta olmasına rağmen onlarla birlikte hareket etmez. Kurtlar yemek için bir hedef seçtiği zaman, beyaz kurt onlardan bağımsız farklı bir hedef seçer. Hedefinin eğer gece aksiyonu varsa, kullanmasına engel olur. Ancak 2 gece üst üste aynı oyuncuyu donduramaz. Tüm kurtlar öldüğünde, köylüleri dondurmanın bir manası kalmayacak ve sıradan yiyici bir kurda dönüşecek.</value>
	</string>
	<string key="AskFreeze">
		<value>Bu gece kimi dondurmak istersin?</value>
	</string>
	<string key="WolfPackList">
		<value>Kurt Sürüsü :</value>
	</string>
	<string key="DGToSnowWolf">
		<value>Çifte-Giden {0}, şimdi yeni beyaz kurt!</value>
	</string>
	<string key="ThiefToSnowWolf">
		<value>{0} artık takım arkadaşın değil ama {1} yeni Beyaz Kurt!</value>
	</string>
	<string key="HarlotFrozen">
		<value>Gece işlerini halletmek için evden çıkmak üzereydin. Ancak kapıdan esen kasvetli rüzgar senin donmana sebep oldu. Görünüşe göre beyaz kurt 🐺☃️ bu geceki eğlencene mani oldu.</value>
	</string>
	<string key="ChemistFrozen">
		<value>İksirlerini kontrol etmek için uykundan uyandın ama o da ne pencereden esen soğuk rüzgar donmana sebep oldu 🐺☃️. Gözlerinin köşesinden, iksir şişelerinin donduğunu gördün. Bir kimyager olarak, iksirlerini donmaya karşı dirençlı yapmamışsın... Her neyse senin ayıbın. Zihinsel olarak iç çektin, güneşin daha erken doğmasının dileğiyle...</value>
	</string>
	<string key="CultistFrozen">
		<value>Pelerini takıp evinden ayrılmaya hazırlanırken, kapıdan donmuş bir rüzgar sesi geldi 🐺☃️. Dost tarikatçılar seni kapıda görüp durumuna bir süre güldüler, merak etme sensiz de başarabilirler.</value>
	</string>
	<string key="CHFrozen">
		<value>Kılıcını alırken kapı altından bir soğukluk hissettin o da ne elin soğuktan kılıca ayakların da yere yapışmıştı 🐺☃️. Zihinsel olarak inledin, uzuvların bu zamana kadar bu pozisyonda olmaktan ağrıyor.</value>
	</string>
	<string key="SeeingFrozen">
		<value>Masana oturduğunda, psişik güçlerini kullanmaya hazır olduğunda, pencereden bir rüzgar esiyor ve donuyorsun 🐺☃️. Bağlanmak genellikle bir sorun olmasa da, dondurucu büyü sana ayrıca ciddi bir beyin donması sorunu da yaşattı. Yine de endişelenmedin, güneşin doğuşunun bu dünyanın sabitlerinden biri olduğunu ve şimdi çözüleceğinin farkındasın.</value>
	</string>
	<string key="GAFrozen">
		<value>Kanatlarını gökyüzüne doğru açacakken, pencerelerden esen büyük bir rüzgar donmana neden oluyor 🐺☃️. Bir Noel ağacını süslerken kendini hayal ettini. Neyse ki, güneş doğduğunda bu iş bitecek.</value>
	</string>
	<string key="SKFrozen">
		<value>Evini terk etmeden önce son bir kez karaciğer koleksiyonuna hayran kalırken, camlardan bir miktar rüzgar esiyor. Cam kavanozları donduruyor... Seni de donduruyor 🐺☃️. O kurtun ciğerini kendi ellerinle söküp alacağına yemin ettin!</value>
	</string>
	<string key="ThiefFrozen">
		<value>Köyün etrafında somurtkan, sert bir rüzgâr hissettin. Kelimenin tam anlamıyla hareket edemediğin pistlerde donmuş kaldın 🐺☃️. Neyse ki, o gece seni etraftan geçen herhangi biri tarafından tanınmaman için yeterince karanlıktı. Şafakla tamamen çözüldüğünde, herkes seni görmeden evine geri döndün.</value>
	</string>
	<string key="DefaultFrozen">
		<value>Dün gece uyurken hiç hareket edemedin, su içmeye dahi kalkamadın. Beyaz Kurtun işi gibi 🐺☃️</value>
	</string>
	<string key="GuardBlockedSnowWolf">
		<value>Sürüden ayrılıp {0}'in evine gittiğin zaman onu dondurmayı hedefliyordun. Aniden devasa kanatları olan bir figür önüne çıktı! Sadece dondurma işlevin var ona karşı hiç şansın yok! Yakalanmadan önce oradan hemen uzaklaştın.</value>
	</string>
	<string key="SuccessfulFreeze">
		<value>{0}'in evine gittin ve her tarafını dondurdun! Bu gece, gece yeteneklerini (varsa) kullanamayacak.</value>
	</string>
	<string key="SnowFrozeKiller">
		<value>Beyaz Kurt {0}, dün gece birini dondurmaya çalıştı, ancak yanlışlıkla seri katili ziyaret etti! Katil istenmeyen ziyaretçiyi fark etti ve {0}’i bıçakladı!</value>
	</string>
	<string key="SnowFrozeHunter">
		<value>Beyaz Kurt {0}, dün gece Avcıyı dondurmaya çalıştı, ancak Avcı onu yakalayıp tüfeğiyle aşağı indirdi!</value>
	</string>
	<string key="Lang">
		<value>Dili Değiştir</value>
	</string>
	<string key="MaxPlayer">
		<value>Max Oyuncu Ayarı</value>
	</string>
	<string key="Done">
		<value>Bitti!</value>
	</string>
	<string key="Back">
		<value>Geri</value>
	</string>
	<string key="AboutGraveDigger">
		<value>Mezarcı ☠️ [30½].\nÖlenler için mezar kazır (evet, kurtadamlar bile cenazeyi hakediyor). Her gece ölen oyuncular için mezar kazacak. Eğer ki ölen herhangi bir oyuncu yoksa evde kalır. Kurt adamlar ve seri katil tüm gece dışarıdalar bu yüzden dikkatli olmalı. Şans eseri onu görüp öldürebilirler. Mezarcıyı ziyaret etmeye çalışan olursa evde kimseyi bulamayacak (kazılacak mezarları varsa). Ayrıca bir ihtimal ziyaretçileri mezarlarından birine düşerek de ölebilir. Mezarlarının hem iyi hem de kötü yanı mevcut 💀.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoGraveDigger">
		<value>☠️ Mezarcısın [30½].\nÖlü bedenlere hak ettikleri saygıyı göstererek onlar için mezar kazıyorsun. İlk gece ölen herhangi biri olmadığı için evde kalacaksın. Diğer gecelerde ise kurt adamlar ve köylülerin gidişatına göre mezar işlerin olacak. Mezar kazdığın için ziyaretçilerin tarafından evde bulunamayacaksın ancak mezarlarından birinin içine düşme ihtimalleri de var. Gece vakti mezar kazarken kurt adamlar ve seri katil ile denk düşebilirsin bu yüzden dikkatli ol.</value>
	</string>
	<string key="GraveDigger">
		<value>Mezarcı ☠️</value>
	</string>
	<string key="DigNoGraves">
		<value>Ölüler gömülüdür ve yaşayanlar değildir. Her şey olması gerektiği gibi olduğu için iyi bir gece uykusu çekebilirsin.</value>
	</string>
	<string key="DigGraves">
		<value>Gecenin geç saatlerine kadar, {0}’in mezarını kazıyorsun. Bedenleri huzur içinde yatsın.</value>
	</string>
	<string key="GraveDiggerFrozen">
		<value>Evden ölüleri mezarlarına gömmek için çıkıyordun. Küreğini tırpanını alırken soğuk bir rüzgar esti ve donmana sebep oldu. Ölüler bu gece huzura kavuşamayacak gibi...</value>
	</string>
	<string key="GraveDiggerNotHome">
		<value>{0}’e gidiyorsun ancak evde yok.</value>
	</string>
	<string key="WolfFellWolves">
		<value>{0}’i yemek için gittin ancak o da ne??? {1} aniden bir ayı tuzağına adım attı. Açık bir mezara düştü ve gömüldü!</value>
	</string>
	<string key="WolfFell">
		<value>Sadece bütün gece sürdüğün mezarı kapatmak istedin, cesetlerin normal kokusundan farklı bir pis koku alıyorsun... Kurt adam {0}, mezara düşüp öldü!</value>
	</string>
	<string key="KillerStumbled">
		<value>Karaciğeri {0}'in vücudundan kopardın, ama dönüş yolunda bitmemiş bir mezarın üzerine çok fazla eğildin ve içine düştün. Belki de cesedin karaciğerini aramamalıydın... Şimdi bacağın gerçekten ağrıyor.</value>
	</string>
	<string key="KillerRandomKill">
		<value>{0} evine giderken bacağında keskin bir ağrı hissediyorsun. {1}'in evine benzeyen en yakın eve gitmeye vr onları öldürmeye karar verdin.</value>
	</string>
	<string key="GuardBlockedRandomKiller">
		<value>Onun önünde duran koruyucu meleği görmek için, {0}’in evine geliyorsun. Savaşmaya çalışıyorsun, ama hiç şansın yok. Bu gece senin için kötü bir geceydi...</value>
	</string>
	<string key="HunterFellDigger">
		<value>Yorucu bir geceden sonra, güneş doğarken evine dönüyorsun. Gelmeden hemen önce, bitmemiş bir mezarın yanında yerde yatan bir kılıç görüyorsun. O mezarın içinde {0} cesedini görüyorsun. Tarikatçı avcısı senden şüphelenmemeliydi...</value>
	</string>
	<string key="CultFell">
		<value>Başka bir yorucu geceden dönerken, aniden bitmemiş mezarlarından birinde bir çığlık duydun! İşte orada, bitmemiş bir mezarda ölü duran {0}’i gördün. Zaten ne tür bir tarikat mezarcıyı dönüştürmeye çalışır ki??</value>
	</string>
	<string key="CultConvertGraveDigger">
		<value>{1}'in evine giderken, {0} birdenbire kiliseyi de ziyaret etmenin iyi bir fikir olduğuna karar verir. Birdenbire bir ayı tuzağı ayak bileği çevresine oturarak mezara kapaklanır! Duyabildiğin tek şey onların bir mezara düşmeden önceki çığlıkları ve hayatın için kaçıyorsun.</value>
	</string>
	<string key="ChemistFell">
		<value>{0}'in evine giderken, hangi içeceğinin iyi hangisinin zehirli olduğunu hatırlamaya çalışıyordun ve bir tırpanla itilerek açık bir mezara düşüp, tökezledin. Bir ses çıkarmak istedin ama ölüsün.</value>
	</string>
	<string key="ChemistFellDigger">
		<value>“Şimdi bir bardak şarap içebilirim”, diye düşünüyorsun. Tuhaf bir duygu... Ne yazık ki {0}'in cesedini gördün... Birdenbire iştahını kaybettin.</value>
	</string>
	<string key="HarlotFell">
		<value>En sevdiğin rujunu sürdün ve biraz eğlenmek için {0}'in evine gittin. Ne yazık ki, yeterince uzağa gidemiyorsun ve yolda bir mezara düştün...</value>
	</string>
	<string key="HarlotFellDigger">
		<value>Görünüşe göre kader eğlenmeni istemiyor... Sadece bütün gece mezar kazmak zorunda değilsin, hatta bitmemiş mezarlarından birinde ölü olan {0}'i bile buldun. Bu gece senin için eğlenceli değil!</value>
	</string>
	<string key="HarlotVisitDigger">
		<value>Tüm açık mezarlardan dikkatlice kaçınarak, {0}'in evine girersin ama gittiğinde evi boştu... Görünüşe göre {0} bütün gece tekrar mezar kazıyor!</value>
	</string>
	<string key="GAFell">
		<value>Kader bu gece senin için iyi değildi... Sadece {0}'i korumak istemiştin ama bunun yerine bir ayı tuzağına adım atıp öldükten sonra açık bir mezara düştün! Mezar kazıcı neden bazı mezarları güvenceye almıyor ki?</value>
	</string>
	<string key="GAFellDigger">
		<value>Eve giderken, yerde yatan bir tüy görüyorsun... Mezarlarından birinin içinde ölü duran, koruyucu melek {0}'i bulmak için uzun süre aramanı gerek yok... Bazen 'güvenlik önlemlerin' gerçekten de yanlış insanların ölümüne mal oluyor.</value>
	</string>
	<string key="ThiefFell">
		<value>{0}'in rolünü çalmaya giderken mezarlıktan gizlice giriyorsun ama ayak bileğinin etrafında dolaşan ayı tuzağını farketmedin! Gizliliğin açığa çıktı mı diye düşünürken yanındaki mezara düşüp boynunu kırarsın!</value>
	</string>
	<string key="ThiefFellDigger">
		<value>Güvenlik önlemlerini mezarlarının etrafına koyman iyi bir şey... {0} dün gece rolünü çalmaya çalıştı, ama ayı tuzağına yakalandı ve mezarına düştü! Belki de şimdi köy halkı senin tuzaklarının gerçekten gerekli olduğuna inanacaktır.</value>
	</string>
	<string key="ArsonistFellDigger">
		<value>Mezarlarından birinde bir benzin kokusu dikkatini çekiyor. İşte orada! Acele et ve kundakçı {0}'i bulursun. En azından evin benzinlenmedi...</value>
	</string>
	<string key="DefaultFellPublic">
		<value>Mezarlıktaki mezarlardan biri bu gece çok fazla insan içeriyordu... Görünüşe göre {0} mezar kazıcısını ziyaret etmeye çalıştı, bir mezara düştü ve öldü! {1}</value>
	</string>
	<string key="WolfFellPublic">
		<value>Kurt adam {0} avlanmak için dışarı çıktığında, potansiyel bir av kokusu alıyor ve ayak bileği etrafına oturan ayı tuzağını fark etmiyor! Sürpriz! {0}, gümüş bir mızrağın ucunun kafasıyla birleştiği mezara düşüyor. Neyse ki mezar kazıcı mezarlarını güvende tutuyor! {1}.</value>
	</string>
	<string key="SerialKillerSpottedYou" isgif="true">
		<value>Sadece işini yapmaya çalışıyordun, aniden çılgın bir katil seni gördü ve bıçakladı! Ne yazık...</value>
	</string>
	<string key="SerialKillerSpotted">
		<value>Kanlı bıçağınla mezarlıktan geçerken, mezar kazıcı {0}’i görüyorsun. İçgüdülerin, bugün senin için iki kurban olacağına karar verdi..</value>
	</string>
	<string key="WolvesSpottedYou" isgif="true">
		<value>Sadece işinizi yapmaya çalışıyordun ancak bir kurt arkandan atlayarak seni midesine indirdi!</value>
	</string>
	<string key="WolvesSpotted">
		<value>Kurdun avı mezarlıktan geçiyordu, aniden mezar kazıcı {0}’i farkettin. Tepki vermeden önce, sırtına atlar ve bir ısırıkla öldürürsün.</value>
	</string>
	<string key="WolvesSpottedDiggerPublic">
		<value>{0} kasaba toplantısında görünmüyor. Yine uyuya mı kaldı? Onu ararken, mezarlıkta ölü yatarken buluyorsun, kürek hala ellerinde. Gece kurtlar tarafından rastlaşmışa benziyorlar...</value>
	</string>
	<string key="KillerSpottedDiggerPublic">
		<value>{0} bugün kayıp... Belki de uyuyordu? Gidip onu aradın ve mezarlıkta ölüsünü buldun, hala küreklerini tutuyordu. Görünüşe göre bıçaklanmış ve birkaç yaradan ölmüş...</value>
	</string>
	<string key="AboutArsonist">
		<value>Kundakçı 🔥 [0% - 💀(🏠)].\nSeri katil gibi yalnız çalışır. Her gece evlere benzin dökebilir, aynı ev iki kere seçildiğinde ateşe verir ve uzaktan yanışını izler. Eve gelecek potansiyel ziyaretçiler ölümlerin tuzu biberi. Tek başına hayatta kalırsa kazanırsın.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoArsonist">
		<value>🔥 Kundakçısın [0% - 💀(🏠)].\nSeri katil gibi yalnız çalışırsın. Her gece evlere benzin dökebilirsin, istediğin zaman ise benzinlenmiş evleri ateşe verip uzaktan yanışını izlersin. Eve gelecek potansiyel ziyaretçiler de ölümlerin tuzu biberi. Tek sen hayatta kalırsan kazanırsın.</value>
	</string>
	<string key="Arsonist">
		<value>Kundakçı 🔥</value>
	</string>
	<string key="AskArsonist">
		<value>Başka bir evi mi benzinlemek istiyorsun yoksa tüm evlerin yandığını görmek mi istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="ArsonistVisitKiller">
		<value>Kundakçı {0}, seri katilin evini yakmaya çalıştı..</value>
	</string>
	<string key="Spark">
		<value>🔥Ateşe Ver🔥</value>
	</string>
	<string key="Doused">
		<value>{0}'in evini başarıyla benzinledin!</value>
	</string>
	<string key="GuardSavedYouFromFire">
		<value>Evinde bir yangın çıktı, ama neyse ki koruyucu melek oradaydı ve onu hemen söndürdü! İnsanları korumakla meşgul olmasaydı iyi bir itfaiyeci yaparlardı...</value>
	</string>
	<string key="GuardSavedFromFire">
		<value>{0}’in ziyaretine gittiğinde bir yangının patlamasını pek beklemiyordun ama yine de onu kurtardın! Kimse sana kötü bir koruyucu diyemez...</value>
	</string>
	<string key="CleanDoused">
		<value>Bu gece {0}'in evinde hiçbir düşmanla savaşmak zorunda kalmadın, bu yüzden etrafa biraz bakmaya karar verdin ve evin benzin içinde olduğunu fark ettin! Yapacak daha iyi bir işin olmadığından, evi onun için temizledin...</value>
	</string>
	<string key="Burning">
		<value>Gündüz vakti köy halkı zar zor nefes alarak uyanabildi. Kasabadaki birçok hane alevler içinde, havayı adeta karbonik gazlar kaplıyordu. Kundakçı birçok haneyi ateşe verdi ve birçok köylü bu durumdan muzdarip...\n{0}</value>
	</string>
	<string key="ArsonistWins">
		<value>Sadece kundakçı hayatta kaldı, bir kül yığını üzerinde duran kundakçı oldu. Kundakçı kazandı..</value>
	</string>
	<string key="Burn" isgif="true">
		<value>Bir yangın söndürücü almalıydın! Şimdi evin yandı ve sen öldün...</value>
	</string>
	<string key="Augur">
		<value>Müneccim 🦅</value>
	</string>
	<string key="AugurSees">
		<value>Gökyüzüne bakarken, kuşların çok sıradışı bir desen oluşturduğunu farkettin. Bunun anlamı köyde {0} yok.</value>
		<value>Kuşlar sana, köyde {0} rolünün olmadığını söylüyor.</value>
	</string>
	<string key="AboutAugur">
		<value>Müneccim 🦅 [40%].\nKartal gibi gözleri var. Her gece hangi rolün mevcut oyunda olmadığını anlayabilir. Ayrıca aynı rolün iki kez olmadığı söylenmeyecek.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoAugur">
		<value>🦅 Müneccimsin [40%].\nBir şeyleri görme gücüne sahipsiniz, ancak Gözcü veya Kâhinden oldukça farklı. Köyde olmayan rolleri görebilen tek kişi sensin, hatta aynı rolü iki kez göremezsin!</value>
	</string>
	<string key="AugurSeesNothing">
		<value>Bugün gökyüzünde kesinlikle kuş yok. Bu muhtemelen köyde olmayan tüm rolleri gördüğün anlamına geliyor...</value>
	</string>
	<string key="WolvesVisitBurn">
		<value>{1} bu gece çerezlik atıştırma için {0}'i seçti. Ancak Kundakçının hedefine göz dikmek onun hayatına mâl oldu ve {0} ile beraber yanıp kül oldu.</value>
	</string>
	<string key="DefaultVisitBurn">
		<value>{0} bu gece evde kalmalıydı... Yanan bir evi ziyaret etti ve alevler içinde öldü! {1}</value>
	</string>
	<string key="WolfVisitBurn">
		<value>Kurtlar bu gece yanlış hedefi seçti. Kundakçının kurbanını yemenin akıllıca olmadığı oldukça belliydi. {1}</value>
	</string>
	<string key="ChemistKillWiseElder">
		<value>Kimyagerin kim olduğunu hala bilmeseniz bile, bir daha asla bu kadar sefil bir hata yapmayacağından eminiz. Kimyacı işinden vazgeçti ve normal bir köylü oldu!</value>
	</string>
	<string key="ArsonistWinsOverpower">
		<value>Sadece {0} ve {1} kaldı... Birden {0} gülümsedi, bir kibrit çıkardı, yaktı ve {1}’in ayağına fırlattı!</value>
	</string>
	<string key="HarlotVisitNotHome">
		<value>{0} ile biraz eğlenmek için evine gittin, ama ev boş!</value>
	</string>
	<string key="CHHuntedYou">
		<value>Sen evinde dua ederken Tarikat Avcısı seni ziyaret etti ve kelleni uçurdu şimdi ölüsün..</value>
	</string>
	<string key="GroupIdleCount">
		<value>Öldürülenlerin {0} tanesi bu gruptaydı.</value>
	</string>
	<string key="PlayerStartedRankedGame">
		<value>{0} sıralamalı yeni bir oyun başlattı. Zirveye oynamak ve tüm rakiplerine fark atmak için /join tıkla.</value>
		<value>{0} tarafından dereceli modda bir oyun başlatıldı! Sıralamada zirveye çıkmak için hemen /join tıkla. Zirve yalnızca tek kişiliktir. :p</value>
	</string>
	<string key="GamesPlayedJoin">
		<value>{0}, wolf blood ile {1} oyun ve diğer botlar ile {2} oyun oynadı. Toplam oyun sayısı: {3}</value>
	</string>
	<string key="PinChatMessage">
		<value>Oyun Mesajlarını Sabitle</value>
	</string>
	<string key="PinChatMessageQ">
		<value>Oyun Mesajları Otomatik Sabitlensin mi?:\nMevcut{0}</value>
	</string>
	<string key="PinChatMessageA">
		<value>Mesajları Sabitleme Ayarlandı {0}.</value>
	</string>
	<string key="PlayerStartedLoveGame">
		<value>{0} toksik aşklarla dolu yeni bir oyun başlattı. Ruh eşini bulmak için yada romantizmden tiksinmek için hemen oyuna dahil ol!</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoBoss">
		<value>🎩 Patronsun [10%].\nTarikatçılardan nefret ediyorsun ve nerede bir tarikat görsen onlardan biriymiş gibi cübbeni giyerek aralarına dahil oluyorsun. Bu sayede tarikatçıların nüfusunu tespit edebilirsin.</value>
	</string>
	<string key="Boss">
		<value>Patron 🎩</value>
	</string>
	<string key="AboutBoss">
		<value>Patron 🎩 [10%].\nTarikattan nefret ediyor ve onları bitirmek için köy ekibine yardım ediyor. Onlardan biri gibi görünmek için kılık değiştirip vaazlarına ve sohbetlerine dahil oluyor. O kadar palavrayı dinlediği yetmiyormuş gibi tarikatçıların nüfus sayımını yaparak, bütün köy halkına bildiriyor.</value>
	</string>
	<string key="CultCount">
		<value>👤 Tarikatıçı nüfusunun {0} olduğunu görüyorsun.</value>
	</string>
	<string key="AskArsonistNoDoused">
		<value>Kimin evini benzinlemek istersin?</value>
	</string>
	<string key="AlreadyDousedList">
		<value>\nBenzinlenenler listesi: {0}</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoClumsyWolf">
		<value>🐺🤕 Sakar Kurtsun [0% - 💀(🏠)].\nKurt adamlarla birlikte çalışıyorsun. Ama oldukça sakarsın ve artık sakarlıklarını bir yetenek haline getirdin. Kurt sürüsünden bağımsız olarak seçtiğin bir oyuncunun oylama kaderini 80½ ihtimalle değiştirebilirsin. Yani seçtiğin oyuncunun oyun yüksek ihtimalle yanlış gidecek.</value>
	</string>
	<string key="ClumsyWolf">
		<value>Sakar Kurt 🐺🤕</value>
	</string>
	<string key="AboutClumsyWolf">
		<value>Sakar Kurt 🐺🤕 [0% - 💀(🏠)].\nKurt adamlarla birlikte çalışıyor. Köyün beceriksizinin aksine sakarlığı kendisine ve dostlarına değil. Bu sakarlık becerilerini başka bir köylü üzerinde kullanabilir. Kurt adamlardan bağımsız olarak bir oyuncunun attığı oyun 80% ihtimalle yanlış gitmesini sağlar.</value>
	</string>
	<string key="AskClumsyWolf">
		<value>Kimi sakar yapmak istersin?</value>
	</string>
	<string key="ClumsyWolfChoice">
		<value>{0} şimdi sakar oldu ve linç ederken oylarının yanlış gitme oranı %80.</value>
	</string>
	<string key="AllWolfDead">
		<value>Yaşayan kurt kalmadı ve sen normal bir kurt adama dönüşüyorsun.</value>
	</string>
	<string key="AchievementsUnlocked">
		<value>Başarı Kilidi Açıldı</value>
	</string>
	<string key="Score">
		<value>Puan</value>
	</string>
	<string key="GamesWon">
		<value>Kazandığı oyun</value>
	</string>
	<string key="GamesLost">
		<value>Kaybettiği oyun</value>
	</string>
	<string key="GamesSurvived">
		<value>Hayatta kalabildiği oyun</value>
	</string>
	<string key="TotalGames">
		<value>Toplam Oyun</value>
	</string>
	<string key="TimesKilled">
		<value>En çok öldürdüğü oyuncu</value>
	</string>
	<string key="TimesKilledBy">
		<value>En çok öldürüldüğü oyuncu</value>
	</string>
	<string key="Afk">
		<value>kere AFK öldü</value>
	</string>
	<string key="Help">
		<value>Oyundaki rollere göz atmak istersen /rolelist komutunu kullanabilirsin\n/setlang komutu ile dil seçimi yapabilirsin\n/rules komutuyla rehber ve oyun kurallarına ulaşabilirsin\n/startranked komutuyla hemen sıralamalı modda bir oyun başlatın. İyi eğlenceler.</value>
	</string>
	<string key="ExtraDouse">
		<value>Köyde yaşayan kurt kalmadı ve sen de başka birini benzinleme fırsatını yakaladın.</value>
	</string>
	<string key="DisableChaosQ">
		<value>Chaos modu devre dışı bırakmak ister misin?\nMevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="DisableChaosA">
		<value>Chaos mod ayarlandı: {0}</value>
	</string>
	<string key="DisableChaos">
		<value>StartChaos İzin Ver</value>
	</string>
	<string key="ModeDisabled">
		<value>{0} bu modu grubundakiler devre dışı bırakmış. /startranked ile başlatmaya ne dersin :P</value>
	</string>
	<string key="PlayerStartedCustomGame">
		<value>{0} özel rollerden oluşan bir oyun başlattı! Eğlenceye katılmak için şimdi /join tıkla ve oyuna katıl...</value>
	</string>
	<string key="NeedRolelist">
		<value>Özel oyuna başlamak için bir rol listesine ihtiyacınız var. Daha fazla bilgi için /helpCustom kullanın.</value>
	</string>
	<string key="NotEnoughBaddies">
		<value>Rol listesi geçersiz. İlk 5 rolden biri kötü bir rol olmalı. Daha fazla bilgi için /helpCustom kullanın.</value>
	</string>
	<string key="InvalidRolelist">
		<value>Rol listesi geçersiz. Lütfen yalnızca virgülle ayrılmış geçerli emojileri kullandığınızdan emin olun. Daha fazla bilgi için /helpCustom kullanın.</value>
	</string>
	<string key="LynchDead">
		<value>Bu oyunu kazanmayı düşünmüş olabilirsin ama köylüler tarafından linç edildin ve sen öldün...</value>
	</string>
	<string key="TopGroup">
		<value>En yüksek puana sahip ilk 10 grup :</value>
	</string>
	<string key="GroupStats">
		<value>{0}'daki en iyi ilk 10 :</value>
	</string>
	<string key="TopScore">
		<value>En yüksek puana sahip ilk 10 oyuncu :</value>
	</string>
	<string key="PlayerTime">
		<value>Haftalık oyun süresi</value>
	</string>
	<string key="RolList">
		<value>Rol Listesi:</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoSkeleton">
		<value>💀 İskeletsin [40%].\nÖldükten sonra ruhun yaşamaya devam ediyor ve istediğin bir oyuncunun yeteneklerini ve oy kullanmasını 1 gün boyunca engelleyebilirsin. Yeteneğini istediğin zaman kullanabilirsin ancak sadece 1 kere yapılabilir.</value>
	</string>
	<string key="Skeleton">
		<value>İskelet 💀</value>
	</string>
	<string key="AboutSkeleton">
		<value>İskelet 💀 [40%].\nÖldükten sonra yaşamaya devam eden iskelet. İstediği bir oyuncunun yeteneklerini ve oy kullanmasını 1 gün boyunca engelleyebilir. Yeteneği öldükten sonra istediği zaman kullanabilir ancak sadece 1 kere yapılabilir.</value>
	</string>
	<string key="AskSkeleton">
		<value>Kimin yeteneklerini ve oy kullanmasını engellemek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="ChoiceSkeleton">
		<value>Başarıyla {0}'in yeteneklerini ve oy kullanmasını 1 gün süre ile engelledin.</value>
	</string>
	<string key="OhNoSkeleton">
		<value>Öldükten sonra ruhu yaşamaya devam eden İskelet yeteneklerini senin üzerinde kullanmayı tercih etti. Bugün yeteneklerini ve oylarını kullanamayacaksın...</value>
	</string>
	<string key="DeadSlient">
		<value>Öldüğün için gruba mesaj göndermen oyun sonuna kadar kısıtlandı. Oyun bittikten sonra yeniden yazmaya başlayabilirsin. Bir sonraki oyun bildirim almak istiyorsan aşağıdaki butona tıkla.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoDoctor">
		<value>🧑‍⚕️ Doktorsun [60%].\nHer sabah bir önceki gece ölen oyuncuyu canlandırmak için çabalıyorsun. Önceki gece ölen oyuncuyu canlandırmayı tercih etmediğinde sonraki gün aynı oyuncuyu tekrar canlandıramıyorsun. Sadece bir önceki gece ölen oyuncuları canlandırabiliyorsun. Canlandırma şansın ise %70.</value>
	</string>
	<string key="Doctor">
		<value>Doktor 🧑‍⚕️</value>
	</string>
	<string key="AskDoctor">
		<value>Kimi canlandırmak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AboutDoctor">
		<value>Doktor 🧑‍⚕️ [60%].\nHer sabah önceki gece ölen oyuncuyu canlandırabilir. Eğer o gün canlandırmayı tercih etmezse sonraki gün aynı oyuncuyu yeniden canlandıramaz. Bu yetenek sadece 1 kere kullanılablir. Canlandırma şansı ise %70'dir.</value>
	</string>
	<string key="DoctorRevive">
		<value>Gece vakti ölen köylülerden biri morga kaldırılmadan önce köyün doktoru {0}, yaptığı müdaheleler sonucunda ölü olan {1}'i hayata geri döndürmeyi başardı.</value>
	</string>
	<string key="DoctorYouRevive">
		<value>Doktor seni hayata geri döndürdü. Şimdi köye geri dön!</value>
	</string>
	<string key="DoctorFailed">
		<value>{0}'i hayata döndürmek için çok uğraştın ancak başarılı olamadın.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoFogWolf">
		<value>🐺🌪 Duman Kurtsun [0% - 💀(🏠)].\nBir oyuncuya oy verdiğinde gizlice başka bir oyuncuya oy vermeyi seçebilirsin. Etrafın dumanlarla kaplı olduğu için kimse senin kime linç attığını göremeyecek. Köy halkını sahte linç oyu kullanarak kandırabilirsin. 2 tane linç seçeneğin olacak. İlk oy verdiğinde köy halkı bunu görecek ancak sayılmayacaktır. İkinci oyun sayılacaktır.</value>
	</string>
	<string key="FogWolf">
		<value>Duman Kurt 🐺🌪</value>
	</string>
	<string key="AboutFogWolf">
		<value>Duman Kurt 🐺🌪 [0% - 💀(🏠)].\nBir oyuncuya oy verdiğinde gizlice başka bir oyuncuya oy vermeyi seçebilir. Etrafı dumanlarla kaplı olduğu için kimse onun kime linç attığını göremeyecek. Köy halkını sahte linç oyu kullanarak kandırabilir. 2 tane linç seçeneği olacak. İlk oy verdiğinde köy halkı bunu görecek ancak sayılmayacaktır. İkinci oyu sayılacaktır.</value>
	</string>
	<string key="AskFakeLynch">
		<value>Kimi sahte linç etmek istiyorsun? [Bu oy sayılmayacaktır.]</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoPoseidon">
		<value>🧜 Poseidonsun [%40].\nOyun başına bir kere köy takımındaki oyunculardan rastgele birisini tsunami çıkararak öldürebilirsin. Tsunami çıkarmaya karar verdiğinde köy yaklaşan bir tsunami olduğuna dair bilgilendirilecek ancak kim olduğun açıklanmayacak.</value>
	</string>
	<string key="Poseidon">
		<value>Poseidon 🧜</value>
	</string>
	<string key="AskPoseidon">
		<value>Bugün tsunami başlatmak ister misin?</value>
	</string>
	<string key="PoseidonRevealInfo">
		<value>Köyün her yerinde şiddetli dalgaların sesleri yankı ediyordu. Denizlerin tanrısı Poseidon derin denizlerden çıkarak öfkesini yeryüzündeki köy halkına yönlendirecek. Eğer ki Poseidonu bulamazsanız ertesi gün, aranızdan biri dalgaların içinde boğulacak.</value>
	</string>
	<string key="PoseidonReveal">
		<value>Gün ağırdıktan hemen sonra köye vuran şiddetli dalgalar tsunamiye sebep oldu. Denizlerin görkemli tanrısı Poseidon kendisi için bir günah keçisi arıyordu ve kızgın dalgaların hedefi {0} oldu!\n{1}.</value>
	</string>
	<string key="AboutPoseidon">
		<value>Poseidon 🧜 [%40].\nOyun başına bir kere köy takımındaki oyunculardan rastgele birisini tsunami çıkararak öldürebilirsiniz. Tsunami çıkarmaya karar verdiğinde köy yaklaşan bir tsunami olduğuna dair bilgilendirilecek ancak kim olduğun açıklanmayacak.</value>
	</string>
	<string key="LastSeen">
		<value>{0}'in bu grupta son oynadığı tarih :\n-{1}</value>
	</string>
	<string key="NewRoles">
		<value>Wolf Blood Yeni Rolleri 🐾</value>
	</string>
	<string key="Players">
		<value>Oyuncular</value>
	</string>
	<string key="WonGame">
		<value>Kazandın!</value>
	</string>
	<string key="LostGame">
		<value>Kaybettin...</value>
	</string>
	<string key="GameScore">
		<value>Puan : {0}</value>
	</string>
	<string key="RankBalance">
		<value>Rütbe Denge Sistemi : {0}</value>
	</string>
	<string key="TotalScore">
		<value>Toplam Puan : {0}</value>
	</string>
	<string key="MyGroups">
		<value>Puan sıralamasında dahil olduğun gruplar. Grup listesinden çıkmak için tıkla.</value>
	</string>
	<string key="GroupPoint">
		<value>Grup Puanı: {0}</value>
	</string>
	<string key="CountPlayersAdded">
		<value>Toplam {0} oyuncu.</value>
	</string>
	<string key="IsThisAmnesia">
		<value>No</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoIllusionist">
		<value>🐺🪄 İllüzyonist Kurtsun [0% - 💀(🏠)].\nSahip olduğun kara büyü sayesinde linci sabote edebilirsin. linç edilirken öldüğün esnada linç oylamasını başka bir oyuncuya yönlendirebilirsin. Ölmeden önce 20 saniye içerisinde seçmelisin. Bunu yaptıktan sonra herkes kim olduğunu öğrenecek.</value>
	</string>
	<string key="Illusionist">
		<value>İllüzyonist Kurt 🐺🪄</value>
	</string>
	<string key="AboutIllusionist">
		<value>İllüzyonist Kurt 🐺🪄 [0% - 💀(🏠)].\nSihirli güçlere sahip bir kurt. Kara büyüleri sayesinde linç edilerek öldüğünde linç oylamasını başka bir kişiye yönlendirmeyi seçebilir. Ölmeden önce hızlı olmalı ve 20 saniye içerisinde seçmelidir ancak bunu yaptıktan sonra herkes onun kim olduğunu öğrenecek.</value>
	</string>
	<string key="AskIllusionist">
		<value>Ölüyorsun... Linç aşamasını kime yönlendirmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="IllusionistChoice">
		<value>Köy halkının oyları ile birlikte herkes emin adımlarla {0}'in idam sehpasına çıkmasına umuyordu. Ancak köy infazcıları boynuna halatı geçirmek için {1}'i götürüyordu. İllüzyonist kurt yeteneklerini kullanarak kendisini linçten alı koydu ve başka bir günah keçisi buldu.\n{2}.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoPreacher">
		<value>🛐 Vaizsin [30%].\nGece olduğunda bir oyuncu için dua edebilirsin. Eğer dua ettiğin oyuncu öldürülürse onları öldüren oyuncuyu ve onun rolünü öğreneceksin. Ancak o da senin kim olduğunu öğrenecek. İkinci geceden itibaren kullanılabilir.</value>
	</string>
	<string key="Preacher">
		<value>Vaiz 🛐</value>
	</string>
	<string key="AboutPreacher">
		<value>Vaiz 🛐 [30%].\nİkinci geceden itibaren seçeceği oyuncuya dua etmektedir. Eğer oyuncu ölürse onları öldüren oyuncu vaizi, vaizde onların rolünü ve kim olduğunu öğrenecek.</value>
	</string>
	<string key="AskPreacher">
		<value>Kim için dua etmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="PreacherDone">
		<value>Gece boyunca dua ettiğin {0} öldürüldü. Onu öldüren {1}'in rolü {2}.</value>
	</string>
	<string key="PreacherFailed">
		<value>Gece boyunca {0} için dualar ettin. Ancak herhangi bir ölüm tehlikesi ile karşılaşmadı. Üzülme, duaların boşa değildir sadece bunu sürdürmeye devam et.</value>
	</string>
	<string key="OhNoPreacher">
		<value>Hayır... Gece vaizin dua ettiği oyuncuyu öldürdün. Vaiz {0} şimdi senin kim olduğunu ve rolünü biliyor.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoLawyer">
		<value>🧑‍⚖ Yargıçsın [%50].\nGece vakti olduğunda istediğin bir oyuncuyu yargılama şansın olacak. Bu süreç tam 1 gün sürecek. Ertesi gün sorguladığın kişiyi vurmak mı yoksa rolünü köy halkına ifşa etmek arasında bir seçim yapacaksın.</value>
	</string>
	<string key="Lawyer">
		<value>Yargıç 🧑‍⚖</value>
	</string>
	<string key="AboutLawyer">
		<value>Yargıç 🧑‍⚖ [%50].\nGece olduğunda yargılamak için 1 oyuncuyu seçmektedir. Yargılama 1 gün boyunca sürüyor ve ertesi gün doğduğunda şüpheliyi vurmak mı yoksa rolünü köy halkına duyurmak mı istediğine karar verebilir.</value>
	</string>
	<string key="AskLawyer2">
		<value>Şüpheli ile ilgili ne yapmak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskLawyer">
		<value>Kimi yargılamak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="LawyerShoot">
		<value>🔫 Onu Öldür!</value>
	</string>
	<string key="LawyerReveal">
		<value>🗣 Rolünü Açıkla!</value>
	</string>
	<string key="LawyerRevealPublic">
		<value>Dün gece başlanan duruşma sonucu, yargıç bugün karara vardı. Linç öncesi kamuoyuna anonim olarak mahkeme sonucunu bildirdi. Sonuç olarak {0}'in rolü tüm köy halkına ifşa edildi.\n{0} - {1}.</value>
	</string>
	<string key="LawyerShotPublic">
		<value>Dün gece başlanan duruşma sonucu, yargıç bugün karara vardı. Linç öncesi kamuoyuna anonim olarak mahkeme sonucunu bildirdi. Sonuç olarak {0}'i infaz cezasına çarptrıdı ve sanığın direnişlerine rağmen infaz gerçekleştirildi!\n{1}.</value>
	</string>
	<string key="LawyerInfo">
		<value>{0}'i yargılamaya başladın. Ertesi gün doğduğunda yargılama sonucunda ne yapmak istediğini seçebilirsin.</value>
	</string>
	<string key="LawyerDead">
		<value>{0}'i yargılamaya başlayacaktın. Ancak o öldü... Sonraki gece yeniden başka bir oyuncuyu yargılamaya başlayabilirsin.</value>
	</string>
	<string key="NotEnoughLovePlayers">
		<value>Aşk modunda oynamak için çift sayıda oyuncu bulunması gerekir. (6,8,10,12...) Bu oyun iptal edildi...</value>
	</string>
	<string key="ChangeLanguage">
		<value>Dil Seçimi</value>
	</string>
	<string key="SetMaxPlayers">
		<value>Max Oyuncu Sayısı</value>
	</string>
	<string key="SetDayTimer">
		<value>Gündüz Süresi</value>
	</string>
	<string key="SetLynchTimer">
		<value>Linç Süresi</value>
	</string>
	<string key="SetNightTimer">
		<value>Gece Süresi</value>
	</string>
	<string key="EndDeleteMessage">
		<value>Oyun Mesajlarını Sil</value>
	</string>
	<string key="EndDeleteMessageQ">
		<value>Eğer yeni açılan oyun başlamazsa oyun mesajları silinsin mi? Örnek (Oyuncu listesi,oyun iptal edildi mesajı)\nŞuanda:{0}</value>
	</string>
	<string key="EndDeleteMessageA">
		<value>Oyun mesajları silinmesi başarıyla ayarlandı. Mevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="PlayersGifPack">
		<value>Özel gif paketi olan oyuncular:</value>
	</string>
	<string key="GlobalBanPlayer">
		<value>{0} ban yediği için oyunlara katılmasına izin verilmiyor.\nBan {1} sonra sona erecektir.\nBan Sebebi: {2}</value>
	</string>
	<string key="GlobalBanSuccess">
		<value>{0}'in global olarak oyunlara katılması yasaklandı...\nYasak {1} sonra sona erecektir.\nBan sebebi: {2}</value>
	</string>
	<string key="GroupBanPlayer">
		<value>{0} grubu yöneticileri tarafından yasaklandığın için oyuna katılamıyorsun.\nYasak {1} sonra sona erecektir.\nBan sebebi: {2}</value>
	</string>
	<string key="GroupBanSuccess">
		<value>{0} kişisinin bu grupta oyunlara katılması yasaklandı.\nYasak {1} sonra sona erecektir.\nBan sebebi: {2}</value>
	</string>
	<string key="GroupBanInvalidDate">
		<value>Geçersiz süre biçimi. Lütfen '5d', '10h', '30m' formatını kullanın.</value>
	</string>
	<string key="RemoveGroupBanPlayer">
		<value>{0} kişisinin yasağı kaldırıldı. Şimdi oyunlara katılabilir.</value>
	</string>
	<string key="RemoveGroupBanPlayerFail">
		<value>{0} kişisi zaten yasaklı değil!</value>
	</string>
	<string key="GroupBanPlayerFail">
		<value>{0} kişisi zaten yasaklı!</value>
	</string>
	<string key="Days">
		<value>{0} gün</value>
	</string>
	<string key="Minutes">
		<value>{0} dakika</value>
	</string>
	<string key="Hours">
		<value>{0} saat</value>
	</string>
	<string key="Seconds">
		<value>{0} saniye</value>
	</string>
	<string key="EmojiChoice">
		<value>Aşağıda sahip olduğunuz emojiler gösterilmektedir. Hangi emojinin isminin yanında görünmesini kapatmak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="GameTagsAllow">
		<value>Etiketlere İzin Ver</value>
	</string>
	<string key="GameTagsAllowQ">
		<value>GameTags komutunu tüm grup üyeleri kullanabilsin mi?\nMevcut:{0}</value>
	</string>
	<string key="GameTagsAllowA">
		<value>GameTags komutu başarıyla ayarlandı. Mevcut: {0}</value>
	</string>
	<string key="ErrorRepCommand">
		<value>Lütfen bir oyun başlangıç mesajını yanıtlayarak komutu kullanın. Hangi oyunda hata var ise o oyunun #players listesine cevap vererek komutu kullanabilirsiniz.</value>
	</string>
	<string key="EmptyReason">
		<value>Lütfen komutun yanına hatanın açıklamasını yazınız. Örnek kullanım: "/rep hata oyuncu linç edilemiyor"</value>
	</string>
	<string key="RepCommandSuccess">
		<value>Bug başarıyla geliştiricilere gönderildi. İncelendikten sonra gerekli düzeltmeler yapılacaktır. Teşekkür ederiz.</value>
	</string>
	<string key="GameTagEnable">
		<value>{0} grubundaki etiket listesine başarıyla dahil edildin.</value>
	</string>
	<string key="GameTagDisable">
		<value>{0} grubundaki etiket listesinden başarıyla çıktın.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoMiner">
		<value>⛏ Sen Madencisin [80%].\nHer gece köylülerin evlerine tünel kazıyorsun. Kazdığın tüneller sayesinde gece aksiyonu olan oyuncular hedeflerini şaşıracak ve farklı bir eve çıkacak. Ayrıca bunun farkına varamayacaklar. Üst üste aynı kişiye tünel kazamıyorsun.</value>
	</string>
	<string key="Miner">
		<value>Madenci ⛏</value>
	</string>
	<string key="AboutMiner">
		<value>Madenci ⛏ [80%].\nHer gece köylülerin evlerine tünel kazar. Kazdığı tüneller sayesinde gece aksiyonu olan oyuncular hedeflerini şaşırıyor ve farklı bir eve çıkıyorlar. Üst üste aynı kişiye tünel kazılmaz. Hedefler farklı bir eve çıktıklarının farkına varamayacaklar.</value>
	</string>
	<string key="AskMiner">
		<value>Kimin evine tünel kazmak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="MinerDone">
		<value>{0}'in evine başarıyla tünel kazdın. Şimdi gece aksiyonu olan oyuncular hedeflerini şaşıracak ve farklı bir eve çıkacaklar.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoShadow">
		<value>🐺🌚 Gölge Kurtsun [0% - 💀(🏠)].\nSıradan kurt adamlar gibi her gece birini öldürebilirsin. Ama tüm kurtlardan farklı olan bir gölge yeteneğin var. Yeteneklerini kullandığında gölgeler köylülerin görüşünü engelleyecek ve kime linç ettiklerini göremeyecekler. Linç etmeye çalıştıklarında "?" ile karşılacaklar ve kimse kimi linç ettiğini bilemeyecek. Ancak gölgeler kurt arkadaşlarına etki etmiyor ve kimi linç ettiğini görüyorsun.</value>
	</string>
	<string key="Shadow">
		<value>Gölge Kurt 🐺🌚</value>
	</string>
	<string key="AboutShadow">
		<value>Gölge Kurt 🐺🌚 [0% - 💀(🏠)].\nSıradan kurt adamlardan farklı olarak özel bir yeteneği var. Gölge yeteneğini kullanmayı seçtiğinde köylüler kimi linç ettiklerini göremeyecekler. Linç etmeye çalıştıklarında "?" ile karşılacaklar ve kimse kimi linç ettiğini bilmeyecek. Ancak kurt adamlar kimi linç ettiğini görmeye devam edecek.</value>
	</string>
	<string key="AskShadow">
		<value>Bugün gölge yeteneğini kullanmak ister misin ?</value>
	</string>
	<string key="ShadowPower">
		<value>Yeteneklerini başarıyla kullandın. Linç aşaması başladığında köylüler kimi linç ettiğini göremeyecekler ve tüm linçler "?" olarak görülecek. Kurtadamlar kimi linç ettiğini görmeye devam edecek.</value>
	</string>
	<string key="Roles">
		<value>Rolün: {0}</value>
	</string>
	<string key="EarlyBonus">
		<value>{0}. Gün erken ölüm bonusu</value>
	</string>
	<string key="Win6Hour">
		<value>Tebrikler! Bu haftalık ortalama 6 saatlik oyun oynama süresine ulaştın! Bronz rozeti 🥉 elde etmeye hak kazandın!</value>
	</string>
	<string key="Win8Hour">
		<value>Tebrikler! Bu haftalık ortalama 8 saatlik oyun oynama süresine ulaştın! Gümüş rozeti 🥈 elde etmeye hak kazandın!</value>
	</string>
	<string key="Win10Hour">
		<value>Tebrikler! Bu haftalık ortalama 10 saatlik oyun oynama süresine ulaştın! Altın rozeti 🥇 elde etmeye hak kazandın!</value>
	</string>
	<string key="SetMuteMode">
		<value>Mute Ayarları</value>
	</string>
	<string key="SetMuteModeA">
		<value>Mute seçeneği başarıyla ayarlandı.</value>
	</string>
	<string key="SetMuteModeQ">
		<value>Oyuncuların öldükten sonra seslerinin kapatılmasını istiyor musun ?</value>
	</string>
	<string key="TagSuccess">
		<value>Yeni isim etiketin başarıyla ayarlandı. Etiket: {0}</value>
	</string>
	<string key="NoPremium">
		<value>Premium kullanıcısı değilsin. /donate komutu ile minimum 5$ bağış yaparak premium ayrıcalıklarına erişebilirsin...</value>
	</string>
	<string key="TagError">
		<value>Belirttiğiniz oyuncu etiketi ayarlanamadı. Lütfen karakter sınırlarına uyun ve özel karakterler kullanmayın. Örnek kullanım: /settag CAT</value>
	</string>
	<string key="ErrorBotMessagePM">
		<value>Lütfen hangi takıma mesaj göndermek istediğinizi komut ile belirtin. Aşk takımına mesaj göndermek istiyorsanız /love komutunu, diğer takımına mesaj göndermek istiyorsanız mesajınızı /team komutu ile birlikte yazınız.</value>
	</string>
	<string key="YourSocialStats">
		<value>{0} Sosyal İstatistikleri</value>
	</string>
	<string key="MostPlayedWith">
		<value>🎮 En çok oyun oynananlar</value>
	</string>
	<string key="Killed">
		<value>🔪 En çok öldürdükleri</value>
	</string>
	<string key="KilledBy">
		<value>☠️ En çok öldürüldüğü</value>
	</string>
	<string key="DeathType">
		<value>📊 Ölüm türleri</value>
	</string>
	<!-- New Variant 28.12.2023 -->
	<string key="GroupListDisable">
		<value>{0} grubu grup listesinden başarıyla silindi.</value>
	</string>
	<string key="GroupListEnable">
		<value>{0} grubu grup listesine başarıyla eklendi.</value>
	</string>
	<string key="GroupListLinkNothing">
		<value>{0} grubunun davet linki bulunamadı. Davet linkini "/setlink link" ile güncelleyin ve daha sonra yeniden komutu kullanın.</value>
	</string>
	<string key="SetLinkSuccess">
		<value>Link Başarıyla ayarlandı: {0}</value>
	</string>
	<string key="SetLinkFailed">
		<value>/setlink komutunu grup davet linki ile birlikte kullanmalısınız.</value>
	</string>
	<string key="SetLinkError">
		<value>Bu geçersiz bir telegram davet linkidir.</value>
	</string>
	<string key="SetLinkDelete">
		<value>Grubunuzun linki başarıyla silindi.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoConjurer">
		<value>🐺✨ Hokkabaz Kurtsun [0% - 💀(🏠)].\nGizli bir yeteneğe sahipsin. Bunu kullandığın an linç oylamasında en çok oy alan değil, en az oy alan kişi ölecek.</value>
	</string>
	<string key="Conjurer">
		<value>Hokkabaz Kurt 🐺✨</value>
	</string>
	<string key="AboutConjurer">
		<value>Hokkabaz Kurt 🐺✨ [0% - 💀(🏠)].\nSürüde gizli ve karanlık yeteneklere sahip bir kurt türüdür. Vahşi bir tür olmamasına rağmen, oldukça güçlü bir yardımcı. Yeteneğini kullandığı an linç oylamasında en az oy alan oyuncunun ölümüne sebep olacak.</value>
	</string>
	<string key="ConjurerChoice">
		<value>Köylüler Dikkat! Hokkabaz kurt bugün yeteneklerini kullandı. Oylamada en çok oy alan yerine, EN AZ OY ALAN OYUNCU ÖLECEK!</value>
	</string>
	<string key="AskConjurer">
		<value>Yeteneğini bugün kullanmak ister misin?</value>
	</string>
	<string key="Depressive">
		<value>Depresif 😨</value>
	</string>
	<string key="AboutDepressive">
		<value>Depresif 😨 [100%].\nRuhsal rahatsızlığı yüzünden kendi bilincinin farkında değil. Kendisini basit bir köylü sanacak. Linç esnasında herhangi bir oyuncu(lar) ona oy atmaya çalışırsa, depresif, pervasız ve bilinçsiz bir şekilde ona oy atan rastgele birisini öldürecek. Bunun farkına vardıktan sonra da intihar edecek çünkü bu acıyla, bu yükle yaşayamayacak.</value>
	</string>
	<string key="DepressiveLynch">
		<value>Köylüler bugün linç oylamasında büyük bir hata yaparak depresifi linç etmeyi seçtiler. Depresif kendisine oy atanlardan {0}'e zarar verdi ve onun da ölümüne sebep oldu. {1}.</value>
	</string>
	<string key="DepressiveDead">
		<value>{0} dün geceki olayın ardından bugün intihar ederek ölmeyi tercih etti ve öldü. {1}</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoPawn">
		<value>♟ Sen Piyonsun [60%].\nHer gece korumak için birini seçeceksin. Eğer hedefin saldırı alırsa, kendini feda edeceksin. Seri katilin hedefini korursan, hem sen hem de korumaya çalıştığın kişi ölecek</value>
	</string>
	<string key="Pawn">
		<value>Piyon ♟</value>
	</string>
	<string key="AboutPawn">
		<value>Piyon ♟ [60%].\nKendini kralın hizmetine adamış onurlu bir askerdir. Köylüleri gece saldırılarından korumak için kendini feda eder. Koruduğu kişi kurtlar tarafından ziyaret edilirse kendini feda ederek ölür. Eğer seri katilin ziyaretçisini korumaya çalışırsa hem kendisi hem de korumaya çalıştığı kişi ölecek.</value>
	</string>
	<string key="AskPawn">
		<value>Kim için kendini feda etmek istiyorsun ?</value>
	</string>
	<string key="PawnChoice">
		<value>Korumak için {0}'i seçtin ancak ona kimse saldırmadı.</value>
	</string>
	<string key="PawnDone">
		<value>Korumak için {0}'i seçtin ve hedefin saldırı aldı. Onurlu bir asker olarak hedefinin hayatta kalması için kendini feda ettin ve öldün.</value>
	</string>
	<string key="PawnFailWolf">
		<value>Dün gece atıştırmalık için {0}'e saldırmayı tercih ettin. Ama orada piyon {1} vardı ve onun yerine kendini feda etmeyi tercih etti.</value>
	</string>
	<string key="PawnFailedSk">
		<value>Korumak için {0}'i seçtin ancak hedefin Seri katil tarafından saldırı aldı. Dolayısıyla ikinizi de öldürdü.</value>
	</string>
	<string key="PawnSk">
		<value>Koleksiyonunu genişletmek için {0}'in evine doğru gidiyordun ancak orada piyon olan {1} de vardı. İkisini de öldürüp oradan ayrıldın.</value>
	</string>
	<string key="PawnSkChat">
		<value>Bu gece sessiz geçmesi bekleniyordu. Köylüler {0} ve {1}'i yatağında organlarından bazılarını eksik şekilde buldular. Görünüşe göre katil kurbanlarını kabuslarında avlamakla yetinmemiş! {0}'i korumaya çalışan {1} de seri katilin kurbanı olmuş.\n{2}</value>
	</string>
	<string key="NoClaims">
		<value>Rol Yazmayanlar</value>
	</string>
	<string key="ClaimsNothing">
		<value>Rol yazmayan oyuncu bulunamadı.</value>
	</string>
	<string key="MaxEmoji">
		<value>Maksimum emoji aktif etme sayısına ulaştınız. Daha fazla aktif etmek için /donate komutu ile bağış yapın.</value>
	</string>
	<string key="JerseyError">
		<value>Belirttiğiniz forma numarası ayarlanamadı. Lütfen 1-10 aralığında bir numara giriniz. Örnek kullanım: /setjersey 10</value>
	</string>
	<string key="JerseySuccess">
		<value>Yeni forma numaran başarıyla ayarlandı. Forma numaran: {0}</value>
	</string>
	<string key="ExtraBonus">
		<value>Ekstra bonuslar: {0}</value>
	</string>
	<string key="PenaltyPoint">
		<value>Kötü oynanış cezaları: {0}</value>
	</string>
	<string key="PenaltyAFK">
		<value>AFK olarak ölme: {0}</value>
	</string>
	<string key="BonusShotBadRoles">
		<value>Kötü rol vurmak: {0}</value>
	</string>
	<string key="BonusRevealBadRoles">
		<value>Kötü rol açığa çıkarmak: {0}</value>
	</string>
	<string key="BonusSaveGuard">
		<value>Hayat kurtarmak: {0}</value>
	</string>
	<string key="BonusLynchBadRoles">
		<value>Kötü bir rolü linç etmek: {0}</value>
	</string>
	<string key="BonusEatMe">
		<value>Kurt Adam tarafından yenmek: {0}</value>
	</string>

	<string key="RoleInfoSoldier">
		<value>🪖 Sen komandosun [40%].\nGün doğduğunda linç oylamasından korumak için birini seçebilirsin. Korunan oyuncu linç sırasında öldüğünde linç oylamasında başka birini seçebilir ve linç oylarını ona yönlendirebilirsin. Sadece 1 kere linç oylamasını başka birisine yönlendirebilirsin.</value>
	</string>
	<string key="Soldier">
		<value>Komando 🪖</value>
	</string>
	<string key="AboutSoldier">
		<value>Komando 🪖 [40%].\nKöyün gizli liderlerinden biri. Muhtar gibi ortaya çıkmıyor ya da Tarikat Avcısı gibi önderlik etmiyor ancak bu köye etkisi büyük! Gündüz vakti bir oyuncu seçecek, eğer ki o oyuncu linç edilirse bütün oylamayı başka bir oyuncuya yönlendirebilir. Üst rütbeli olmanın avantajları, linçte kendi dediğini yaptırtabilmektir!</value>
	</string>
	<string key="AskSoldier">
		<value>Linç oylamasında kimi korumak istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskSoldier2">
		<value>Linç oylamasını kime yönlendirmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="SoldierChoice">
		<value>Korumak için {0}'i seçtin eğer linç aşamasında ölecek olursa başka birini seçebilirsin.</value>
	</string>
	<string key="SoldierDone">
		<value>Köylüler linç aşamasında başarıyla oylarını kullandılar. Linç edilmek üzere {0} seçildi. Ancak {0}'i kollayan bir komando vardı ve linç aşamasını {1}'e yönlendirmeyi tercih etti. {2}</value>
	</string>
	<string key="LockGroup">
		<value>Bu komut kilitlidir. Aktif etmek için /addrequest ile inceleme listesine katılın.</value>
	</string>
	<string key="NewDGRoleModel">
		<value>Çift-giden'e dönüştün! {0} öldükten sonra onun rolünü alacaksın.</value>
	</string>
	<string key="ExitAnonymousMode">
		<value>Anonim yönetici olarak bu botu kullanamazsın! Anonim moddan çık (ya da seni yetkilendiren yöneticiden bunu yapmasını iste) ve yeniden dene.</value>
	</string>
	<string key="DoppelgangerEnd">
		<value>Ah! Yaratıldığı tek görevi bile yapamayan birinin hayatı ne kadar sefil olabilir? Başkalarının görünümünü alma yeteneği sadece bir efsane miydi? Bunu asla bilemeyeceğiz!\n{0} artık köyde yalnız ve rolüne bürünebileceği herhangi biri yok. Yapabileceği tek şey aynadaki kişiyi kopyalamaktı!</value>
	</string>
	<string key="Rogue">
		<value>Sahtekar Kurt 🐺🎴</value>
	</string>
	<string key="AboutRogue">
		<value>Sahtekar Kurt 🐺🎴 [0% - 💀(🏠)].\nGece vakti kendi takım arkadaşlarından birinin görünüşünü, başka bir köylünün görünüşü ile değiştirebilecek. Kendi görünüşünü de değiştirebilir.</value>
	</string>
	<string key="RoleInfoRogue">
		<value>🐺🎴 Sahtekar Kurtsun [0% - 💀(🏠)].\nGece vakti ilk olarak takım arkadaşlarından birini seçeceksin, hatta kendini de seçebilirsin. Ardından köylülerden birini seçecek ve ikisinin görünüşünü değiştireceksin.</value>
	</string>
	<string key="AskRogue1">
		<value>Hangi takım arkadaşının görünüşünü değiştirmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="AskRogue2">
		<value>Takım arkadaşın için hangi oyuncunun görünüşünü seçmek istiyorsun?</value>
	</string>
	<string key="ReverseRogue">
		<value>{0} ve {1}'in görünüşlerini değiştirdin. Şimdi {0} öldüğünde {1} olarak, {1} ise öldüğünde {0} olarak gözükecek.</value>
	</string>

</strings>